[{"ativo": true, "video": "<iframe width='100%' height='315' src='https://www.youtube.com/embed/1rNueM-JqCQ' frameborder='0' allow='autoplay; encrypted-media' allowfullscreen></iframe>", "servicos": ["CAPS"], "id": "fb02d4e5-e66f-477b-b1c1-dada01199be5"}, {"ativo": true, "nome": "CVV - Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida", "end": "Apenas online em Salvador", "tel": "188", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Online"], "descricao_servicos": "O CVV \u2013 Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida realiza apoio emocional e preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio, atendendo volunt\u00e1ria e gratuitamente todas as pessoas que querem e precisam conversar, sob total sigilo por telefone, email e chat 24 horas todos os dias.", "id": "CVV-Centro-de-Valorizacao-da-Vida-7s9e"}, {"ativo": true, "nome": "COFAM - Centro de  Orienta\u00e7\u00e3o Familiar.", "end": "Av.  Joana  Ang\u00e9lica,  n\u00b0124,  Nazar\u00e9  (Pr\u00f3ximo  ao  col\u00e9gio  central  e  curso op\u00e7\u00e3o).", "tel": "3242-5959", "valor": "Acordado  entre  terapeuta  e  atendido  de  acordo  com  condi\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica  do  mesmo", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo", "Terapia Familiar", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Psicoterapia  de  fam\u00edlia,  casal,  adolescente,  individual e  em  grupo.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.861241087727!2d-38.51263624930484!3d-12.980725563465388!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71604eb76dc1d9b%3A0x8d29f926c01e5948!2sAv.+Joana+Ang%C3%A9lica%2C+124+-+Nazar%C3%A9%2C+Salvador+-+BA%2C+40050-003!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1531318273919' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "COFAM-Centro-de-Orientacao-Familiar-ea9"}, {"ativo": true, "nome": "CEFAC - Centro de  Estudos  de  Fam\u00edlia  e  Casal", "end": "Parque  Lucaia,  n  281,  Edf.  WM,  Sala  404,  Horto  Florestal.", "tel": "3022-3149", "valor": "Triagem  gratuita. Valor  do  atendimento  gratuito ou negociado.", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo", "Terapia Conjugal", "Terapia Familiar"], "descricao_servicos": "\u00c0s ter\u00e7as-feiras das 8h \u00e0s 12h. Psicoterapia  individual, de  fam\u00edlia  e  casal.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.461910601058!2d-38.49029245753272!3d-13.00623072811388!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71603560859f611%3A0xd6b7ca8e618b7557!2sR.+Lucaia%2C+281+-+Rio+Vermelho%2C+Salvador+-+BA%2C+41940-660!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1531318996417' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "CEFAC-Centro-de-Estudos-de-Familia-e-Casal-1db"}, {"ativo": true, "nome": "MARGARETE ARAUJO DONIN", "end": "Av. Prof. Magalh\u00e3es Neto, 1450 sala 406, Pituba, Salvador, Bahia. Brasil", "tel": "(71) 982325329", "whatsapp": "(71) 982325329", "valor": "Valor social (baixo custo) (valor acess\u00edvel)", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Especialista em Psicologia Clinica, psicoterapia Focal, Consultora em Sa\u00fade. E Educa\u00e7\u00e3o Sexual (Abrasex) Atendimento adulto", "email": "marga.araujo@gmail.com", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.7542202858!2d-38.45155258517778!3d-12.987565790845363!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161b0e9511d30f%3A0x1708013b12b438f!2sAv.+Prof.+Magalh%C3%A3es+Neto%2C+1450+-+Pituba%2C+Salvador+-+BA%2C+41810-011!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1537598149991' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "MARGARETE-ARAUJO-DONIN-dc4"}, {"ativo": true, "nome": "Margaret", "end": " R. Alceu Amoroso Lima, Caminho das \u00c1rvores, Salvador, Bahia. Brasil", "tel": "(71) 986646888", "whatsapp": "(71) 986646888", "valor": "Valor social (baixo custo) (valor acess\u00edvel)", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Especialista em terapia cognitiva e neuropsic\u00f3loga", "email": "margassouza@gmail.com", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.875503874736!2d-38.45758328517785!3d-12.97981369085049!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161b1ae36a7025%3A0xae9e3bbcde47895d!2sR.+Alceu+Amoroso+Lima+-+Caminho+das+%C3%81rvores%2C+Salvador+-+BA%2C+40301-155!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1538559598304' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Margaret-7b2"}, {"ativo": true, "nome": "Roqueleide Batista de Jesus", "end": "Avenida Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es, 3213, Em frente a MC Donald's,Salvador, Cep: 40280000", "tel": "(71) 984073911", "whatsapp": "(71) 984073911", "valor": "Valor social (baixo custo)", "email": "psicologaleide2014@hotmail.com", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Especialista em terapia cognitivo comportamental. Atendimento infantil, adulto e idoso", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.7593850970497!2d-38.47014905007476!3d-12.987235763596246!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161b3ec283d77f%3A0x43df1707df68661e!2sAv.+Ant%C3%B4nio+Carlos+Magalh%C3%A3es%2C+3213+-+Parque+Bela+Vista%2C+Salvador+-+BA%2C+40279-030!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1537598375367' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Roqueleide-Batista-de-Jesus-2a7"}, {"ativo": true, "nome": "Gra\u00e7a - Suporte a fam\u00edlia de alco\u00f3licos", "tel": "(71) 991044172", "whatsapp": "(71) 991044172", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia Familiar", "\u00c1lcool e outras drogas"], "email": "alanonbaresponde@gmail.com", "descricao_servicos": "Atrav\u00e9s do e-mail ou WhatsApp informamos os grupos que atendem familiares e amigos de alco\u00f3licos, que sofrem com a maneira de beber dessa pessoa.", "id": "Graca-Suporte-a-familia-de-alcoolicos-551"}, {"ativo": true, "nome": "Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos dos Excepcionais (Apae) Salvador", "end": "Rua Rio Grande do Sul, 545, Pituba,Salvador - Ba, Brasil CEP: 41.830-141", "tel": "(71) 3270-8300", "valor": "Plano de sa\u00fade e talvez Valor social (baixo custo) (valor acess\u00edvel), ligue para confirmar.", "servicos": ["Planos de sa\u00fade - Psicologos"], "descricao_servicos": "Atendimento pelo plano Sul Am\u00e9rica e outros", "email": "apae@apaesalvador.org.br", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d15550.166641139314!2d-38.46562169252954!3d-13.00114106014606!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161b6611d9de9d%3A0xc8e5d590764725cd!2sApae+Laborat%C3%B3rio+de+An%C3%A1lises+Cl%C3%ADnicas!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1535588226182' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Associacao-de-Pais-e-Amigos-dos-Excepcionais-Apae-Salvador-d03"}, {"ativo": true, "nome": "Daiana S\u00e1 Teles dos Santos Cunha", "end": "Atua em 3 bairros de Salvador:<ul><li>R. Alcoba\u00e7a, 85E - Resgate, Salvador - BA, 41152-115.</li><li>Estr. da Liberdade, 270 - Liberdade, Salvador - BA, 40375-016.</li>", "tel": "(71) 99718-2866", "whatsapp": "+5571997182866", "valor": "Valor a combinar", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual para crian\u00e7as, adolescentes, adultos e idosos. Nos bairros: Resgate e Liberdade. Particular, cl\u00ednica social e conv\u00eanios. Mais informa\u00e7\u00f5es entrar em contato via WhatsApp.", "email": "contatodaianapsicologia@gmail.com", "crp": "03/17007", "id": "Daiana-Sa-Teles-8dd"}, {"ativo": true, "nome": "Amat Associacao Multidisciplinar De Atendimentos Terapeuticos", "end": "Rua S\u00e3o Paulo, 434 Pituba, Salvador/BA 41830-181", "tel": "(71) 3248-2025", "valor": "Atendimento pelo plano Sul Am\u00e9rica e outros", "servicos": ["Planos de sa\u00fade - Psicologos"], "descricao_servicos": "Amat Associacao Multidisciplinar De Atendimentos Terapeuticos tem como foco a atividade Terapias Alternativas.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.4971873114287!2d-38.458573385177786!3d-13.003979590834618!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161b65a9514935%3A0xce6c515a2b535be2!2sR.+S%C3%A3o+Paulo%2C+434+-+Pituba%2C+Salvador+-+BA%2C+41830-180!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1535589639236' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Amat-Associacao-Multidisciplinar-De-Atendimentos-Terapeuticos-bc5"}, {"ativo": true, "nome": "Cl\u00ednica Cardiol\u00f3gica", "end": "R. Mato Grosso, 184 - Pituba, Salvador - BA, 41830-150  ", "tel": "(71) 3248-0622", "valor": "Atendimento pelo plano Sul Am\u00e9rica e outros", "servicos": ["Planos de sa\u00fade - Psicologos"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual", "email": "", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d31099.703899527653!2d-38.46745950842312!3d-13.006162016645721!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0x50dcccf1a04b1195!2sCl%C3%ADnica+Cardiol%C3%B3gica!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1535589755713' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Clinica-Cardiologica-255"}, {"ativo": true, "nome": "Lilliana Sobrinho", "end": "Avenida ACM, 772, Torre do Parque Sala 1810 - Ao lado do Fiesta \u2013 Salvador \u2013 Bahia", "tel": "(71) 993807286", "whatsapp": "+5571993807286", "valor": "Valor social (baixo custo) (valor acess\u00edvel)", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Psicologia infantil e Educa\u00e7\u00e3o", "email": "lilianasobrinho@hotmail.com", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.6021339730855!2d-38.467779385177636!3d-12.997280290838983!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161b69db9a041d%3A0x693fb409a27011cb!2sCondom%C3%ADnio+Empresarial+Torre+do+Parque!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1534021524647' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Lilliana-Sobrinho-5f0"}, {"ativo": true, "nome": "Marcos Alves", "end": "Shopping Rio Vermelho sala 210", "tel": "(71) 99259-8121 / (71) 988620991", "whatsapp": "+557199259-8121", "email": "psicologianodiva@bol.com.br", "valor": "Valor social (baixo custo) (valor acess\u00edvel)", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia Conjugal", "Terapia Familiar"], "crp": "0314140", "descricao_servicos": "Especialista em terapia cognitiva e comportamental especialista em terapia de casais e fam\u00edlia. Atende todos os tipos de p\u00fablico.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.350434873425!2d-38.488727285177596!3d-13.013341890828519!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7160352df193b6b%3A0xaab13c28afd0e554!2sShopping+Rio+Vermelho!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1532734618033' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Marcos-Alves-e38"}, {"ativo": true, "nome": "Ariane Cas\u00e9 ", "end": "Rua Alceu Amoroso, 470, Edif\u00edcio Empresarial Niemeyer sala 411.", "tel": "071987274633 ", "whatsapp": "+5571987274633", "valor": "Valor social (baixo custo) (valor acess\u00edvel)", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes", "Terapia individual"], "descricao_servicos": " Atendimento cl\u00ednico psic\u00f3logico de crian\u00e7as, adolescentes, adultos e idosos.", "email": "arianecase@hotmail.com", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d15551.461060392776!2d-38.454933!3d-12.9804683!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0x1cd11a03cf792bce!2sEdif%C3%ADcio+Empresarial+Niemeyer!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1534029200873' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Ariane-Case-595"}, {"ativo": true, "nome": "PROJETO GIRASSOL", "end": "Rua Bahia, 450 Pituba Sala 304. Salvador", "tel": "(71) 99982-1414", "whatsapp": "+5571999821414", "email": "psicologianodiva@bol.com.br", "valor": "Valor social (baixo custo) (valor acess\u00edvel)", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia Conjugal", "Terapia Familiar", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Psicoterapia para adultos, adolescentes e idosos.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.5344329878353!2d-38.45785228517772!3d-13.001602390836199!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161b6f86f421e9%3A0x5f9dfd65a5168da8!2sR.+Bahia%2C+450+-+Pituba%2C+Salvador+-+BA%2C+41830-151!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1534023139013' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "PROJETO-GIRASSOL-68b"}, {"ativo": true, "nome": "NAPSI (N\u00facleo de Atendimento Psicol\u00f3gico)", "end": "Rua Senador Theot\u00f4nio Vilela, 225, Edf. Cidadela Center III, sala 408 Pr\u00f3ximo \u00e0 Av. ACM", "tel": "(71)3491-5940", "valor": "Valor social (baixo custo) (valor acess\u00edvel)", "servicos": ["Terapia individual", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Atendimento Psicol\u00f3gico, Psicopedagogia, Orienta\u00e7\u00e3o Profissional", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d15550.9564073535!2d-38.4723455!3d-12.9885318!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0x5fef53266bddc1c0!2sNAPSI+-+Forma%C3%A7%C3%A3o+em+Psican%C3%A1lise!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1534024029409' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "NAPSI-Nucleo-de-Atendimento-Psicologico-4a5"}, {"ativo": true, "nome": "CECOM-Centro Comunit\u00e1rio Batista Cl\u00e9riston Andrade", "end": "Pra\u00e7a Lord Cochrane - Garcia, Salvador - BA, 40210-255", "tel": " (71) 3194-7777 e 3235-8114", "valor": "Gratuito ou Valor social (baixo custo) (valor acess\u00edvel)", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual e em grupo. Atendimento ambulatorial em psiquiatria.", "email": "", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d15550.652841417435!2d-38.5069492!3d-12.9933799!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0xe83e600405e6a2b2!2sCECOM-Centro+Comunit%C3%A1rio+Batista+Cl%C3%A9riston+Andrade!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1534025193528' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "CECOM-Centro-Comunitario-Batista-Cleriston-Andrade-86d"}, {"ativo": true, "nome": "CPB - C\u00edrculo", "end": "Rua Adhemar de Barros, 1156/101 - Edif\u00edcio M\u00e1ster Center - Ondina  40170-110 \u2013 SALVADOR - BA", "tel": "(71)3245-6015", "valor": "Valor social (baixo custo) (valor acess\u00edvel)", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Psicoterapia", "email": "circulo.bahia@gmail.com", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d31100.248691675588!2d-38.505747!3d-13.001816!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71604a01eb05865%3A0xa4e443e1ff634dcd!2sAv.+Adhemar+de+Barros%2C+1156+-+Ondina%2C+Salvador+-+BA%2C+40170-110!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1534025531681' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "CPB-Circulo-785"}, {"ativo": true, "nome": "CCVP \u2013 Complexo Comunit\u00e1rio Vida Plena", "end": "Rua Dr. Arthur Gonzalez, n\u00ba 186, Pau da Lima", "tel": "(71) 3213-7836", "whatsapp": "", "valor": "Gratuito ou Valor social (baixo custo) (valor acess\u00edvel)", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento em psicologia", "email": "complexocvidaplena@yahoo.com.br", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.769523588307!2d-38.44751828517841!3d-12.922529490888094!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161061d355602f%3A0xbff8b2ef332ce076!2sComplexo+Comunit%C3%A1rio+Vida+Plena!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1534025916217' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "CCVP-Complexo-Comunitario-Vida-Plena-a3d"}, {"ativo": true, "nome": "Lar Harmonia", "end": "Rua Dep. Paulo Jacson n\u00b0 560 \u2013 Piat\u00e3. Tel.: 3286-7796, ramal 11", "tel": "(71)3286-7796", "valor": "N\u00e3o cobra taxa", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo", "Terapia Familiar", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual, em grupo, familiar e orienta\u00e7\u00e3o profissional", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.4235619897922!2d-38.382633085178405!3d-12.944726490873519!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x716175e3cc0ac43%3A0x78de7c67a7796e13!2sR.+Dep.+Paulo+Jackson%2C+560+-+Jardim+Placaford%2C+Salvador+-+BA!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1534026579928' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Lar-Harmonia-851"}, {"ativo": true, "nome": "N\u00facleo de Psicologia Pablo Duram", "end": "Centro Esp\u00edrita Cavaleiros da Luz, Pitua\u00e7u.", "tel": "3363-5538/5161", "valor": "Valor social (baixo custo) (valor acess\u00edvel)", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Atendimento para as pessoas de Pitua\u00e7u e Boca do Rio", "id": "Nucleo-de-Psicologia-Pablo-Duram-99c"}, {"ativo": true, "nome": "IJBA - Instituto Junguiano da Bahia", "end": "Alameda Bons Ares, 15, Candeal Salvador - Bahia - Brasil\u200b", "tel": "3356 6811", "whatsapp": "+55(71) 9 9927-8183", "valor": "Valor social (baixo custo) (valor acess\u00edvel)", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Psicoterapia", "email": "instituto@ijba.com.br", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.652894020108!2d-38.48621588517776!3d-12.994038790841161!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161b4cdb537f53%3A0x81048a165e9dd897!2sAlameda+Bons+Ares%2C+15+-+Candeal%2C+Salvador+-+BA%2C+40296-360!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1534027694420' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "IJBA-Instituto-Junguiano-da-Bahia-1c1"}, {"ativo": true, "nome": "ESPA\u00c7O D\u00c1LIA DESENVOLVIMETO INTEGRAL", "end": " Av Praia de Itapoan, quadra 03, lote 03- Vilas do Atl\u00e2ntico- Lauro de Freitas , Ba. (terceira casa \u00e1 direita na Portaria principal de Vilas do Atl\u00e2ntico)", "tel": "(71) 3024-1306", "whatsapp": "+557198372 \u2013 8787", "valor": "Valor social (baixo custo) (valor acess\u00edvel)", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Terapia Conjugal", "Terapia Familiar"], "descricao_servicos": " Individual (adolescente, adulto), casal e fam\u00edlia.", "id": "ESPACO-DALIA-DESENVOLVIMETO-INTEGRAL-f6c"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS AD - Centro de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \u00c1lcool e Drogas", "end": "Rua Conde Pereira Carneiro, 271, Pernambu\u00e9s", "tel": "3238-2847", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo", "\u00c1lcool e outras drogas", "CAPS", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Atendimento psiqui\u00e1trico e psicoterapia de adultos ou crian\u00e7as e adolescentes com necessidades decorrentes do uso de crack, \u00e1lcool e outras drogas, grupos e oficinas. Compreende o territ\u00f3rio do distrito Cabula Beir\u00fa, Boca do Rio, Liberdade e Itapu\u00e3.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.0489063423342!2d-38.466854185177986!3d-12.96872239085781!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161ade30870785%3A0x2708ee5624f75575!2sR.+Conde+Pereira+Carneiro%2C+271+-+Pernambu%C3%A9s%2C+Salvador+-+BA%2C+41100-010!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530940558299' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "CAPS-AD-Centro-de-Atencao-Psicossocial-Alcool-e-Drogas-c49"}, {"ativo": true, "nome": "CETAD - Centro de Estudos e Transtornos do Abuso de Drogas", "end": "Av. Pedro Lessa, n 123, Canela.", "tel": "3283-7180/ 7181", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo", "\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Atendimento psicol\u00f3gico individual e em grupo ao usu\u00e1rio de drogas,  oficinas, salas de espera, ponto da cidadania, programa de intensifica\u00e7\u00e3o de cuidados.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.6522207459925!2d-38.525833285177754!3d-12.994081790841182!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7160486c4fd4d4b%3A0x9b8b6c3240dc6390!2sR.+Pedro+Lessa%2C+123+-+Canela%2C+Salvador+-+BA%2C+40110-050!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530940782888' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "CETAD-Centro-de-Estudos-e-Transtornos-do-Abuso-de-Drogas-5b1"}, {"ativo": true, "nome": "CATA - Centro de Acolhimento e Tratamento de Alcoolista (Hospital Santo Ant\u00f4nio)", "end": "Av. Bomfim, 161, Largo de Roma, Port\u00e3o 7", "tel": "3310-1195/ 3310-1291", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo", "\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual, grupos terap\u00eauticos, grupos informativos, interna\u00e7\u00e3o, acompanhamento ambulatorial a pessoas com necessidades decorrentes do uso abusivo de \u00e1lcool.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.5733980210753!2d-38.509015100706094!3d-12.935117562534588!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0xf3fc696323413476!2sAmbulat%C3%B3rio+Presidente+Jos%C3%A9+Sarney!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530941046948' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "CATA-Centro-de-Acolhimento-e-Tratamento-de-Alcoolista-Hospital-Santo-Antonio-13b"}, {"ativo": true, "nome": "Hospital Geral Couto Maia", "end": "Rua S\u00e3o Francisco, s/n, Monte Serrat", "tel": "(71) 3103-7150 / 3316-3084", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Neurologia e acompanhamento psicol\u00f3gico a pacientes com hansen\u00edase e familiares", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.71451969123!2d-38.515134449204204!3d-12.926061062354414!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71605620d7cdfb1%3A0xcb2127d46940bdc0!2sHospital+Couto+Maia!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530881072450' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Hospital-Geral-Couto-Maia-d24"}, {"ativo": true, "nome": "Instituto de Sa\u00fade da Faculdade Unijorge", "end": "Av. Lu\u00eds Viana Filho, 6775, Paralela", "tel": "3206-8015", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual a todas as faixas et\u00e1rias, Psicodiagn\u00f3stico, Avalia\u00e7\u00e3o Psiconeurol\u00f3gica, Orienta\u00e7\u00e3o Profissional e Grupos terap\u00eauticos.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.5362927581573!2d-38.41222634920404!3d-12.937497762586544!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71610af309d2219%3A0xbc365de20840c79e!2sAv.+Lu%C3%ADs+Viana%2C+6775+-+S%C3%A3o+Marcos%2C+Salvador+-+BA!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530877497475' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Instituto-de-Saude-da-Faculdade-Unijorge-157"}, {"ativo": true, "nome": "CREASI - Centro de Refer\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Idoso", "end": "Av. Antonio Carlos Magalh\u00e3es, s/n, Iguatemi", "tel": "3270-5741/5758", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual e em grupo para idosos, grupos de conviv\u00eancia, atendimento familiar, avalia\u00e7\u00e3o cognitiva, atividades educativas e psiquiatria.", "mapa": " <iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d31101.253897976643!2d-38.511242241618795!3d-12.993793332773462!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161b3c486d22fb%3A0xcf98d6732a5be127!2sCREASI!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530883858773' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe> ", "id": "CREASI-Centro-de-Referencia-de-Atencao-a-Saude-do-Idoso-796"}, {"ativo": true, "nome": "Centro de Refer\u00eancia LGBT", "end": "Avenida Oce\u00e2nica, 3.731, Rio Vermelho", "tel": "3202-2750", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "LGBTQIAP+"], "descricao_servicos": "acompanhamento e orienta\u00e7\u00e3o jur\u00eddica, psicol\u00f3gica e social ao p\u00fablico LGBT", "mapa": " <iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.3967385491915!2d-38.501651249497044!3d-13.010388590785437!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x716035b98065213%3A0x5506b9f6469feb22!2sCentro+Municipal+de+Refer%C3%AAncia+LGBT!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530884873584' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe> ", "id": "Centro-de-Referencia-LGBT-772"}, {"ativo": true, "nome": "ABRE - Associa\u00e7\u00e3o Baiana de Reabilita\u00e7\u00e3o e Educa\u00e7\u00e3o do Excepcional", "end": "Rua Raul Leite, 93, Vila Laura, Matatu de Brotas.", "tel": "3021-0500", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Reabilita\u00e7\u00e3o, Habilita\u00e7\u00e3o e educa\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e adolescentes portadores de defici\u00eancia mental, Servi\u00e7o Social, Neurologia, Fonoaudiologia, Psiquiatria, Psicoterapia e Psicopedagogia.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.880474847214!2d-38.50227635092514!3d-12.979495863436535!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71604c6c824a1e5%3A0x335b8019a4187f47!2sAssocia%C3%A7%C3%A3o+Baiana+de+Recupera%C3%A7%C3%A3o+do+Excepcional!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1531040998635' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "ABRE-Associacao-Baiana-de-Reabilitacao-e-Educacao-do-Excepcional-5c5"}, {"ativo": true, "nome": "INESPI - Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos de Crian\u00e7as e Adolescentes com Dist\u00farbios de Comportamento", "end": "Rua Alberto Fi\u00faza, no 500, Imbu\u00ed.", "tel": "3231-1502", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica, pedag\u00f3gica e psiqui\u00e1trica. Grupos pedag\u00f3gicos e terap\u00eauticos.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.048465646228!2d-38.43822564949772!3d-12.968750590812864!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161a50c23e2471%3A0x91aaa4b6ed532a96!2sR.+Alberto+Fi%C3%BAsa%2C+500+-+Imbu%C3%AD%2C+Salvador+-+BA!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530886579980' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>  ", "id": "INESPI-Associacao-de-Pais-e-Amigos-de-Criancas-e-Adolescentes-com-Disturbios-de-Comportamento-cbf"}, {"ativo": true, "nome": "IBR - Instituto Baiano de Reabilita\u00e7\u00e3o", "end": " Av. Presidente Vargas, no 2947, Ondina.", "tel": "Tel: 3504-5900", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia Familiar"], "descricao_servicos": "Reabilita\u00e7\u00e3o e atendimento psicossocial a pessoa com defici\u00eancia f\u00edsica", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe> ", "id": "IBR-Instituto-Baiano-de-Reabilitacao-5b1"}, {"ativo": true, "nome": "Centro de Atendimento Educacional Especializado Pestalozzi da Bahia", "end": " Av. Ademar de Barros, s/n, Ondina.", "tel": " 3247-0049/3331-9456", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia Familiar", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Servi\u00e7os: Educacionais, pedag\u00f3gicos e psicopedag\u00f3gicos a pessoas de 6 a 35 anos com necessidades educacionais especiais em defici\u00eancia intelectual e TGB - Transtorno Global em Desenvolvimento (autismo). N\u00facleos de arte-cultura, esporte e lazer, apoio pedag\u00f3gico e de tecnologia e informa\u00e7\u00e3o.", "mapa": " <iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.46869232791!2d-38.511250049144174!3d-13.00579799078847!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x716036094a21545%3A0x9af813f09a75851f!2sAv.+Adhemar+de+Barros+-+Ondina%2C+Salvador+-+BA!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1530883126152' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe> ", "id": "Centro-de-Atendimento-Educacional-Especializado-Pestalozzi-da-Bahia-e0e"}, {"ativo": true, "nome": "Instituto Guanabara", "end": "Rua Frederico Costa, n 93, Brotas.", "tel": "3244-1142", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia de Grupo", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": " Reabilita\u00e7\u00e3o, habilita\u00e7\u00e3o, educa\u00e7\u00e3o e tratamento de crian\u00e7as, adolescentes e adultos portadores de defici\u00eancia mental e transtornos nas \u00e1reas emocional, psicomotora e neurol\u00f3gica.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.8477617282606!2d-38.50219964914424!3d-12.981587290804386!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71604c6c4346085%3A0xf0f0e745dfd2786e!2sR.+Frederico+Costa%2C+93+-+Engenho+Velho+de+Brotas%2C+Salvador+-+BA%2C+40243-045!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1530883353890' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>  ", "id": "Instituto-Guanabara-8a5"}, {"ativo": true, "nome": "Centro Estadual de Preven\u00e7\u00e3o de Defici\u00eancia (SUS)", "end": "Av. ACM, s/n, Iguatemi", "tel": "3351-2330/ 3270-5601", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia Familiar", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional"], "descricao_servicos": "Acompanhamento psicossocial, oficina terap\u00eautica e atendimento psicopedag\u00f3gico, visando \u00e0 reabilita\u00e7\u00e3o f\u00edsica e neuroevolutiva de pessoas com defici\u00eancia.", "mapa": " <iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d62205.564779135166!2d-38.535121637809524!3d-12.98158492755927!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0xa440c6fe29a3af6e!2sAvenida+Ant%C3%B4nio+Carlos+Magalh%C3%A3es%2C+S%2FN!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1530884342503' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe> ", "id": "Centro-Estadual-de-Prevencao-de-Deficiencia-SUS-e54"}, {"ativo": true, "nome": "NACPC - N\u00facleo de Atendimento \u00e0 Crian\u00e7a com Paralisia Cerebral", "end": "Rua do Corte Grande, 160, Alto de Ondina", "tel": "3611-2902", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia Familiar", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Acompanhamento psicol\u00f3gico a crian\u00e7as com paralisia cerebral e seus familiares.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.450451539659!2d-38.50325274949709!3d-13.006961890787682!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x716035ec9190fe9%3A0x44bbe300230168ba!2sNACPC!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1530795898069' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "NACPC-Nucleo-de-Atendimento-a-Crianca-com-Paralisia-Cerebral-e64"}, {"ativo": true, "nome": "Escola Bahiana de Medicina e Sa\u00fade P\u00fablica", "end": "Av. Dom Jo\u00e3o VI, 275, Brotas", "tel": "3276-8259/8298", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual (todas as faixas et\u00e1rias) e Grupo terap\u00eauticos.", "mapa": " <iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.7056640692804!2d-38.49023994949735!3d-12.990668090798456!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71604b468305749%3A0x72a5e386090aeb20!2sBAHIANA+-+School+of+Medicine+and+Public+Health!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1530796297375' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe> ", "id": "Escola-Bahiana-de-Medicina-e-Saude-Publica-b2d"}, {"ativo": true, "nome": "N\u00facleo de Estudos e Pr\u00e1ticas Psicol\u00f3gicas (NEPSI) da Unifacs", "end": "Rua Solim\u00f5es, 181, Saboeiro", "tel": "3271-8119", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia Conjugal", "Terapia Familiar", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual, conjugal, familiar, psicodiagn\u00f3stico e orienta\u00e7\u00e3o profissional", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.0610173228656!2d-38.444615349497695!3d-12.967947390813427!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161a56347e5f53%3A0x2e23aca9bc3c28e1!2sUnifacs+PA+10!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1530796458956' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Nucleo-de-Estudos-e-Praticas-Psicologicas-NEPSI-da-Unifacs-34d"}, {"ativo": true, "nome": "FTC - Faculdade de Tecnologia e Ci\u00eancias", "end": "Av. Lu\u00eds Viana Filho, 8812, Paralela", "tel": "3281-8073", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Psicodiagn\u00f3stico, psicoterapia individual (todas as faixas et\u00e1rias) e psicoterapia em grupos, fam\u00edlia e casal", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.5754021517782!2d-38.39477344949795!3d-12.934988990835148!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x716174fae89b33b%3A0x163e53b115d615cd!2sFTC+-+Faculdade+de+Tecnologia+e+Ci%C3%AAncias%2C+Campus+Salvador!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1530796580180' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "FTC-Faculdade-de-Tecnologia-e-Ciencias-231"}, {"ativo": true, "nome": "UFBA - Universidade Federal da Bahia", "end": "Rua Professor Aristides Novis, 197, Federa\u00e7\u00e3o (S\u00e3o L\u00e1zaro)", "tel": "3235-4589", "valor": "Gratuito ou Pre\u00e7o Negociado", "servicos": ["Terapia individual", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Atendimento psicol\u00f3gico individual (adolescente, adulto psicodiagn\u00f3stico e orienta\u00e7\u00e3o profissional e idoso)", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.54935361837!2d-38.513638949529465!3d-13.000649963871066!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x716049de15a3b17%3A0xe744f5fde0253b33!2sR.+Prof.+Arist%C3%ADdes+Novis%2C+197+-+Federa%C3%A7%C3%A3o%2C+Salvador+-+BA%2C+40210-630!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530883874947' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "UFBA-Universidade-Federal-da-Bahia-618"}, {"ativo": true, "nome": "Faculdade Ruy Barbosa - DEVRY", "end": "Rua Theodomiro Batista, 422, Rio Vermelho", "tel": "3205-1745", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional", "LGBTQIAP+"], "descricao_servicos": "Orienta\u00e7\u00e3o profissional, psicoterapia individual e familiar (todas as faixas et\u00e1rias), diagn\u00f3stico e reabilita\u00e7\u00e3o cognitiva.Atendimento psicol\u00f3gico com enfoque em g\u00eanero(n\u00facleo de Direitos Humanos e LGBT).", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d1943.7040583534754!2d-38.48220960800574!3d-13.009662778361196!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161cabb1e48e97%3A0x2980e20c7b0b64ea!2sRua+Theodomiro+Baptista%2C+422+-+Rio+Vermelho%2C+BA%2C+41940-320!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530884106686' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Faculdade-Ruy-Barbosa-f1a"}, {"ativo": true, "nome": "Instituto de Sa\u00fade da Faculdade Unijorge", "end": "Av. Lu\u00eds Viana Filho, 6775, Paralela", "tel": "3206-8015", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual a todas as faixas et\u00e1rias, Psicodiagn\u00f3stico, Avalia\u00e7\u00e3o Psiconeurol\u00f3gica, Orienta\u00e7\u00e3o Profissional e Grupos terap\u00eauticos.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d31106.389013382017!2d-38.43724443958639!3d-12.952733188922403!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71610af309d2219%3A0xbc365de20840c79e!2sAv.+Lu%C3%ADs+Viana%2C+6775+-+S%C3%A3o+Marcos%2C+Salvador+-+BA!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530884231477' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Instituto-de-Saude-da-Faculdade-Unijorge-8eb"}, {"ativo": true, "nome": "Faculdade da Cidade do Salvador", "end": "Av. Estados Unidos, 37, 3\u00b0 andar, Com\u00e9rcio", "tel": "3254-6916/6943", "valor": "Gratuito ou Pre\u00e7o Negociado", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual e em grupo para crian\u00e7as, adolescentes e adultos.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.069513768239!2d-38.5115930495299!3d-12.967403663193645!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71604e11a5d4391%3A0x3ab90f53e136da6a!2sAv.+Estados+Unidos%2C+37+-+3%C2%B0+andar+-+Comercio%2C+Salvador+-+BA%2C+40010-020!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530884363209' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Faculdade-da-Cidade-do-Salvador-191"}, {"ativo": true, "nome": "N\u00facleo de Atendimento Psicol\u00f3gico (NAP) da Faculdade Castro Alves/UNIRB", "end": "Rua Rubem Berta, 128, Pituba", "tel": "3033-0009", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual para crian\u00e7as, adolescentes e adultos", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.5721685101134!2d-38.45320374949717!3d-12.999193490792829!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x450657f3ff4cc65%3A0x9e7c2345cb524bb0!2sFaculdade+Castro+Alves!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530882231553' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen> </iframe>", "id": "Nucleo-de-Atendimento-Psicologico-NAP-da-Faculdade-Castro-AlvesUNIRB-12a"}, {"ativo": true, "nome": "FACULDADE SOCIAL DA BAHIA \u2013 FSBA", "end": "Av. Oce\u00e2nica, 2717, Ondina", "tel": "4009-2937/2935", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual a todas as faixas et\u00e1rias", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.395059549233!2d-38.510682749497334!3d-13.01049569078536!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x716036635c57f13%3A0xaabc087e3c266e12!2sFaculdade+Social+da+Bahia!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530882460413' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "FACULDADE-SOCIAL-DA-BAHIA-FSBA-9b7"}, {"ativo": true, "nome": "UNIME PARALELA", "end": "Rua Jairo Sim\u00f5es, 3172, Imbu\u00ed", "tel": "3879-9155", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Atendimento psicol\u00f3gico individual(crian\u00e7a, adolescente, adulto e idoso) grupos terap\u00eauticos, orienta\u00e7\u00e3o para pais, orienta\u00e7\u00e3o profissional(carreira / coaching, inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho, qualidade de vida no trabalho e sa\u00fade mental do/a trabalhador/a)", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.1748632446975!2d-38.43402704949762!3d-12.960659990818193!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161a42d714b603%3A0xdf606e5008e75b2b!2sR.+Prof.+Ja%C3%ADro+Sim%C3%B5es%2C+3172+-+Pitua%C3%A7u%2C+Salvador+-+BA%2C+41720-375!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530882793957' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "UNIME-PARALELA-8ee"}, {"ativo": true, "nome": "Faculdade Est\u00e1cio", "end": "Rua Xingu, 179, Jd Atalaia, Stiep.", "tel": "2107-8144", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia Familiar"], "descricao_servicos": "psicoterapia individual (todas as faixas et\u00e1rias) e familiar", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.845016404577!2d-38.44905474949743!3d-12.981762790804314!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161b06e3eee8a5%3A0x33988cea9946e2e0!2zRXN0w6FjaW8!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530883024622' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Faculdade-Estacio-ea1"}, {"ativo": true, "nome": "UNIVERSIDADE DO ESTADO DA BAHIA \u2013 UNEB", "end": "Rua Silveira Martins, 2555, Cabula", "tel": "3117-5336/5341", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "psicoterapia individual e em grupo com todas as faixas et\u00e1rias", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.318776205092!2d-38.46079249843412!3d-12.951442199999994!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71612308d8d0ea7%3A0xdddaf66ca849c879!2sUniversidade+do+Estado+da+Bahia!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1530883300079' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "UNIVERSIDADE-DO-ESTADO-DA-BAHIA-UNEB-f98"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II GARCIA/UFBA", "end": "R. Leovigildo Filgueiras 392, Garcia Ref. Pr\u00f3x. Col\u00e9gio 2 de Julho", "tel": "3328-7408 / 3329-1004", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": "Atendimento das 8h00 \u00e0s 17h00", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.687480564788!2d-38.519506685685705!3d-12.991829663734729!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x716048545244633%3A0x659fe50b296e003c!2sCAPS+II+UFBA!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1531403433648' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>  ", "bairros_atendidos": "Alto da Bola, Alto da Sereia, Alto das Pombas, Alto do Areal, Alto do Gantois, Alto do Sobradinho, Amaralina, Avenida Brand\u00e3o, Baixa Vai quem quer, Banco dos Ingleses, Barra, Barra Avenida, Bin\u00f3culo, Cardeal da Silva, Calabar, Calabar, Caminho das Arvores, Campo Santo, Canela, Centen\u00e1rio, Chame-Chame, Chapada do Rio Vermelho, Engenho Velho Federa\u00e7\u00e3o, Federa\u00e7\u00e3o, Garcia, Garibaldi, Gra\u00e7a, Iguatemi, Invas\u00e3o do Cai Duro, Invas\u00e3o do Tubo, Invas\u00e3o S\u00e3o L\u00e1zaro, Itaigara, Jardim Am\u00e9rica, Jardim Apipema, Jardim Brasil, Jardim Zool\u00f3gico, Loteamento Aqu\u00e1rios, Loteamento IAPSEB, Morro do Conselho, Morro do Cristo, Morro do Gato, Morro Ipiranga, Nordeste de Amaralina, Ondina, Paci\u00eancia, Parque Cruz Aguiar, Parque Flamboyants, Parque Jo\u00e3o XXIII, Parque J\u00falio C\u00e9sar, Parque Nossa Sra. da Luz, Parque S\u00e3o Br\u00e1s, Parque S\u00e3o Paulo, Parque S\u00e3o Vicente, Pedra da Sereia, Pituba, Ponto da Mangueira, Porto da Barra, Rio Vermelho, Ro\u00e7a da Sabina, Santa Cruz, S\u00e3o Gon\u00e7alo Federa\u00e7\u00e3o, S\u00e3o L\u00e1zaro, Ubaranas, Vale da Muri\u00e7oca, Vale das Pedrinhas, Vale dos Barris, Vasco da Gama, Vila Matos, Vit\u00f3ria.", "id": "CAPS-II-GARCIAUFBA-28f"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Oswaldo Camargo", "end": "R. Itabuna S/N, Rio Vermelho Prox. Antiga Coca-Cola", "tel": "3611-5600", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": "Atendimento psiqui\u00e1trico, psicoterapia individual, conjugal, familiar, em grupo, neurologia.Atendimento das 8h00 \u00e0s 17h00", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.4381307725484!2d-38.49429658517754!3d-13.007747990832177!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7160356f731022b%3A0xe01610742ab37e21!2sCentro+de+Saude+Mental+Oswaldo+Camargo!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1531406263467' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "bairros_atendidos": "Alto da Bola, Alto da Sereia, Alto das Pombas, Alto do Areal, Alto do Gantois, Alto do Sobradinho, Amaralina, Avenida Brand\u00e3o, Baixa Vai quem quer, Banco dos Ingleses, Barra, Barra Avenida, Bin\u00f3culo, Cardeal da Silva, Calabar, Calabar, Caminho das Arvores, Campo Santo, Canela, Centen\u00e1rio, Chame-Chame, Chapada do Rio Vermelho, Engenho Velho Federa\u00e7\u00e3o, Federa\u00e7\u00e3o, Garcia, Garibaldi, Gra\u00e7a, Iguatemi, Invas\u00e3o do Cai Duro, Invas\u00e3o do Tubo, Invas\u00e3o S\u00e3o L\u00e1zaro, Itaigara, Jardim Am\u00e9rica, Jardim Apipema, Jardim Brasil, Jardim Zool\u00f3gico, Loteamento Aqu\u00e1rios, Loteamento IAPSEB, Morro do Conselho, Morro do Cristo, Morro do Gato, Morro Ipiranga, Nordeste de Amaralina, Ondina, Paci\u00eancia, Parque Cruz Aguiar, Parque Flamboyants, Parque Jo\u00e3o XXIII, Parque J\u00falio C\u00e9sar, Parque Nossa Sra. da Luz, Parque S\u00e3o Br\u00e1s, Parque S\u00e3o Paulo, Parque S\u00e3o Vicente, Pedra da Sereia, Pituba, Ponto da Mangueira, Porto da Barra, Rio Vermelho, Ro\u00e7a da Sabina, Santa Cruz, S\u00e3o Gon\u00e7alo Federa\u00e7\u00e3o, S\u00e3o L\u00e1zaro, Ubaranas, Vale da Muri\u00e7oca, Vale das Pedrinhas, Vale dos Barris, Vasco da Gama, Vila Matos, Vit\u00f3ria.", "id": "CAPS-II-Oswaldo-Camargo-b6a"}, {"ativo": true, "nome": "CAPSi Luis Meira Lessa", "end": "Rua das Magaloeiras, 32 - Jaguaribes,", "tel": "3335-6827 / 3611-7913", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": "", "mapa": " <iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.220791818141!2d-38.396048385686214!3d-12.957718913040042!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7160353aaaaaaabb%3A0x66519860fb153b6a!2sCAPSi+Luis+Meira+Lessa!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1531403518546' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe> ", "bairros_atendidos": "Abaet\u00e9, Aeroporto, Aldeia Jaguaribe, Alto do Coqueiro, Alto do Girassol, Alto do S\u00e3o Jo\u00e3o, Areia  Branca, Bairro da Paz, Baixa do Dend\u00ea, Barro Duro, Cajueiro, Campinas, Capel\u00e3o, Ceasa, Costa Verde, Itapu\u00e3, Jardim Atalaia, Jardim das Margaridas, Jardim Jaguaribe, Jardim Piat\u00e3, Jardim tropical, Loteamento Alameda Praia, Loteamento Cassang\u00ea, Loteamento Colina Fonte, Loteamento Farol Itapu\u00e3, Loteamento Pedra do sal, Loteamento Praia do Flamengo, Loteamento Stela Maris, Malvinas, Mussurunga, Nova Bras\u00edlia, Paralela, Patamares, Piat\u00e3, Placaford, S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Vila Ex-Combatentes.", "id": "CAPSi-Luis-Meira-Lessa-23c"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Rosa Garcia", "end": "Rua Elesbao do Carmo, 254, Jd. Arma\u00e7\u00e3o,  Atr\u00e1s do Rest. Barga\u00e7o, 1a Rua a Direita", "tel": "3611-2968", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": "08hrs \u00e0s 17hrs", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.8433425995895!2d-38.440675549497406!3d-12.981869790804227!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161ba945007a01%3A0xd747d0828cbddd04!2sCAPS+Rosa+Garcia!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1531404220176' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "bairros_atendidos": "Arma\u00e7\u00e3o, Aeroclube, Alto da Alegria, Alto do S\u00e3o Francisco, Baixa Fria, Barreiro, Bate Facho, Boca do Rio, Caxund\u00e9,Bolandeira, Conjunto Marback, Conjunto Rio das Pedras, Conjunto Solarium, Conjunto Solarium, Conjunto Vale dos Rios, Cors\u00e1rio, Costa Azul, Imbui, Invas\u00e3o Alto de S\u00e3o Jo\u00e3o, Invas\u00e3o Baixa Cajueiro, Invas\u00e3o Bananal, Invas\u00e3o da Rocinha, Invas\u00e3o Golfo P\u00e9rsico, Invas\u00e3o Irm\u00e3 Dulce, Invas\u00e3o Kwait, Invas\u00e3o Novo Para\u00edso, Invas\u00e3o Sonho Dourado, Jardim Imperial, Loteamento Vela Branca, Pitua\u00e7u.", "id": "CAPS-II-Rosa-Garcia-d4d"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Aristides Novis", "end": "R. Almirante Alves Camara S/N, Engenho Velho de Brotas. Prox. Secret.Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio", "tel": "3611-2953", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": "Psicologia, medicina cl\u00ednica, artesanato, assist\u00eancia social, educa\u00e7\u00e3o f\u00edsica, enfermagem, nutri\u00e7\u00e3o, terapia ocupacional.", "mapa": " <iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.7954055875744!2d-38.5037336431724!3d-12.984933854235305!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71604c72421ba5f%3A0xb4cc0ed7e8f3cdbf!2sCentro+de+Sa%C3%BAde+Aristides+N%C3%B3vis!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1531404148736' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe> ", "bairros_atendidos": "Acupe, Alto do Formoso, Alto do Saldanha, Baixa Candeal Pequeno, Brotas, Buraco da Gia, Campinas de Brotas, Engenho Velho de Brotas, Gal\u00e9s, Parque Florestal, Parque Bela Vista, Baixa do Cacau \u2013 2, Baixa do Tubo \u20131, Bandeirantes, Boa Vista de Brotas, Bonoc\u00f4, Candeal, Castro Neves, Cosme de Farias, Cruz da Reden\u00e7\u00e3o, Daniel Lisboa, Dois Le\u00f5es, Invas\u00e3o Ogunj\u00e1, Invas\u00e3o Pela Porco, Invas\u00e3o Pol\u00eamica, Jardim Cai\u00e7ara, Lu\u00eds Anselmo, Matatu, Ogunj\u00e1, Pepino, Pitangueiras, Santa Rita, Santo Agostinho, Sete Portas, Vila Am\u00e9rica, Vila Laura.", "id": "CAPS-II-Aristides-Novis-e92"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Eduardo Saback", "end": "R. Conde Pereira Carneiro 148, Pernambues. Em Frente a R\u00e1dio Metr\u00f3pole", "tel": "3460-1957 / 3611-7912", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": " 8 \u00e0s 18 horas ", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>  ", "bairros_atendidos": "Alto da Ventosa, Alto do Arraial, Alto do Calabet\u00e3o, Alto do Cruzeiro \u2013 1, Arenoso, Arraial do Retiro, Baixa da Paz, Baixa de Santo Ant\u00f4nio, Baixa do Calabet\u00e3o, Baixa do Cruzeiro, Baixa do Man\u00fa, Baixa do Man\u00fa, Baixa do Sapo, Baixa do Tubo \u2013 2, Baixinha Santo Ant\u00f4nio, Barreiras, Bate Folha, Beco da Coruja, Beco do Fuxico, Beir\u00fa-Tancredo Neves, Bom Futuro, CAB, Cabula, Cabula I, Cabula II, Cabula III, Cabula IV, Cabula VI, Cabula VII, Cabula IX, Cabula X, Calabet\u00e3o, Campo Seco, Ch\u00e1cara Perseveran\u00e7a, Ch\u00e1cara Senhor do Bonfim, Cocheira, Invas\u00e3o Barreiras, Invas\u00e3o Barreiras, Invas\u00e3o CAB, Invas\u00e3o Narandiba, Cj. Baia de Todos os Santos, Conjunto J. S. Cavalcante, Conjunto Jardim Cabula, Conjunto Jo\u00e3o Durval, Conjunto Novo Horizonte, Conjunto Parque Flamengo, Conjunto Salvador, Conjunto Santa Edwirgens, Doron, Engomadeira, Fazenda Pompilio Bittencourt, Jardim Guiomar, Jardim Pampulha, Jardim Santo In\u00e1cio, Jo\u00e3o Caldas, Loteamento Jardim Bras\u00edlia, Loteamento Jardim Iara, Mata Escura, Narandiba, Nova Sussuarana, Parque Jac\u00e9lia, Parque Residencial  Vale Mangueira, Pedreira S. G. Retiro, Pernambu\u00e9s, Saboeiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo, Sussuarana, Tesoura, Vila Aberlado Magalh\u00e3es, Vila Dois Irm\u00e3os.", "id": "CAPS-II-Eduardo-Saback-e5b"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS AD Pernambues", "end": "Conde Pereira Carneiro 271, Pernambues. Em Frente a R\u00e1dio Metr\u00f3pole", "tel": "3238-2847", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS", "\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "segunda a sexta-feira", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.045907398281!2d-38.466969249497694!3d-12.968914290812785!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161ade305f1ce1%3A0x724a308e96882ce!2sCaps-ad!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1531402269181' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "bairros_atendidos": "Alto da Ventosa, Alto do Arraial, Alto do Calabet\u00e3o, Alto do Cruzeiro \u2013 1, Arenoso, Arraial do Retiro, Baixa da Paz, Baixa de Santo Ant\u00f4nio, Baixa do Calabet\u00e3o, Baixa do Cruzeiro, Baixa do Man\u00fa, Baixa do Man\u00fa, Baixa do Sapo, Baixa do Tubo \u2013 2, Baixinha Santo Ant\u00f4nio, Barreiras, Bate Folha, Beco da Coruja, Beco do Fuxico, Beir\u00fa-Tancredo Neves, Bom Futuro, CAB, Cabula, Cabula I, Cabula II, Cabula III, Cabula IV, Cabula VI, Cabula VII, Cabula IX, Cabula X, Calabet\u00e3o, Campo Seco, Ch\u00e1cara Perseveran\u00e7a, Ch\u00e1cara Senhor do Bonfim, Cocheira, Invas\u00e3o Barreiras, Invas\u00e3o Barreiras, Invas\u00e3o CAB, Invas\u00e3o Narandiba, Cj. Baia de Todos os Santos, Conjunto J. S. Cavalcante, Conjunto Jardim Cabula, Conjunto Jo\u00e3o Durval, Conjunto Novo Horizonte, Conjunto Parque Flamengo, Conjunto Salvador, Conjunto Santa Edwirgens, Doron, Engomadeira, Fazenda Pompilio Bittencourt, Jardim Guiomar, Jardim Pampulha, Jardim Santo In\u00e1cio, Jo\u00e3o Caldas, Loteamento Jardim Bras\u00edlia, Loteamento Jardim Iara, Mata Escura, Narandiba, Nova Sussuarana, Parque Jac\u00e9lia, Parque Residencial  Vale Mangueira, Pedreira S. G. Retiro, Pernambu\u00e9s, Saboeiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo, Sussuarana, Tesoura, Vila Aberlado Magalh\u00e3es, Vila Dois Irm\u00e3os.", "id": "CAPS-AD-Pernambues-6af"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS AD Greg\u00f3rio de Matos ", "end": "Faculdade de Medicina da UFBA - Pavilh\u00e3o Carneiro de Campos - Terreiro de Jesus", "tel": "3283-5547 / 3322-0235/ 3322-0304 ", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS", "\u00c1lcool e outras drogas"], "email": "capsad_gregoriodematos@yahoo.com.br", "descricao_servicos": "Focam no atendimento a pessoas que utilizam o \u00e1lcool de maneira prejudicial e outras drogas", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d15551.282243560197!2d-38.52321792264122!3d-12.983326052851451!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161a43294d8bbb%3A0x1cb6cfc0d17a0ff8!2sFaculdade+de+Medicina+da+Universidade+Federal+da+Bahia+-+FMB!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1531403447080' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>  ", "bairros_atendidos": "\u00c1gua de Meninos, Aflitos, Ajuda, Alto da Esperan\u00e7a, Aquidab\u00e3, Baixa dos Sapateiros, Barbalho, Barris, Barroquinha, BoulevardSuisso, Campo da P\u00f3lvora, Campo Grande, Carmo, Centro, Com\u00e9rcio, Concei\u00e7\u00e3o da Praia, Curva Grande, Desterro, Djalma Dutra, Fa\u00edsca, Fonte Nova, Forte de S\u00e3o Pedro, Gamboa, Jardim Bahiano, Lapa, Largo Dois de Julho, Loteamento Lanat, Maca\u00fabas, Mercado do Ouro, Merc\u00eas, Miseric\u00f3rdia, Mouraria, Nazar\u00e9, Pa\u00e7o, Palma, Pelourinho, Piedade, Pilar, Poeira, Politeama, Ros\u00e1rio, Santa Tereza, Santana, Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Bento, S\u00e3o Francisco, S\u00e3o Joaquim, S\u00e3o Jos\u00e9, S\u00e3o Pedro, S\u00e3o Raimundo, Sa\u00fade, S\u00e9, Tabo\u00e3o, Toror\u00f3.", "id": "CAPS-AD-Gregorio-de-Matos-cdf"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Ant\u00b0 Roberto Pellegrino ", "end": "R. Arquimedes Gon\u00e7alves 226, Jardim Baiano. Prox. Campo da P\u00f3lvora", "tel": "3321-3679", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": "O p\u00fablico-alvo s\u00e3o adultos com transtornos mentais persistentes.Opera com uma equipe m\u00ednima de doze profissionais, com n\u00edvel m\u00e9dio e superior, tendo um suporte para acompanhar cerca de 360 indiv\u00edduos por m\u00eas, de segunda a sexta-feira, com hor\u00e1rio de funcionamento das 8 \u00e0s 18 horas \u2013 pode oferecer um terceiro per\u00edodo, funcionando at\u00e9 as 21 horas.", "mapa": " <iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.859294817778!2d-38.508594949144445!3d-12.980849990804924!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71604ea7b97ef61%3A0x75f86c3364f550ab!2sR.+Arquimedes+Gon%C3%A7alves%2C+226+-+Nazar%C3%A9%2C+Salvador+-+BA%2C+40050-300!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1531403746249' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe> ", "bairros_atendidos": "\u00c1gua de Meninos, Aflitos, Ajuda, Alto da Esperan\u00e7a, Aquidab\u00e3, Baixa dos Sapateiros, Barbalho, Barris, Barroquinha, BoulevardSuisso, Campo da P\u00f3lvora, Campo Grande, Carmo, Centro, Com\u00e9rcio, Concei\u00e7\u00e3o da Praia, Curva Grande, Desterro, Djalma Dutra, Fa\u00edsca, Fonte Nova, Forte de S\u00e3o Pedro, Gamboa, Jardim Bahiano, Lapa, Largo Dois de Julho, Loteamento Lanat, Maca\u00fabas, Mercado do Ouro, Merc\u00eas, Miseric\u00f3rdia, Mouraria, Nazar\u00e9, Pa\u00e7o, Palma, Pelourinho, Piedade, Pilar, Poeira, Politeama, Ros\u00e1rio, Santa Tereza, Santana, Santo Ant\u00f4nio, S\u00e3o Bento, S\u00e3o Francisco, S\u00e3o Joaquim, S\u00e3o Jos\u00e9, S\u00e3o Pedro, S\u00e3o Raimundo, Sa\u00fade, S\u00e9, Tabo\u00e3o, Toror\u00f3.", "id": "CAPS-II-Antdegree-Roberto-Pellegrino-4ed"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Pau da Lima", "end": "Estrada das Muri\u00e7ocas Cond. Dom Bosco, 1a Casa. De frente pro Shopping Ponto Alto.", "tel": "071 3611-7851", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": "das 08 as 17 hrs", "mapa": " <iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.583220730003!2d-38.41992974949788!3d-12.934487390835486!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71610a39de36d89%3A0x2b67f9b7a709c373!2sCondo+Don+Bosco!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1531392704516' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe> ", "bairros_atendidos": "Canabrava, S\u00e3o Marcos, Fazenda Mocambo, Mans\u00e3o do Caminho, Castelo Branco, Invas\u00e3o Brasilg\u00e1s, Mata dos Oitis, Sete de Abri, Colina de Pitua\u00e7u, Invas\u00e3o Cara\u00edba Metais, Moradas do Campo, Conjunto Recanto das Ilhas, Invas\u00e3o S\u00e3o Rafael, Lagos, Nova Bras\u00edlia Ipitanga, Conjunto Trobogy, Can\u00e1ria, Coroado, Flamboyants, Jaguaribe II, Dom Avelar, Jardim Cajazeira, Novo Marotinho, Jardim Nova Esperan\u00e7a, Pau da Lima, Porto Seco Piraj\u00e1, Estrada Velha do Aeroporto, loteamento S\u00e3o Jos\u00e9, Vivenda dos P\u00e1ssaros.", "id": "CAPS-II-Pau-da-Lima-edc"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II S\u00e3o Caetano", "end": "Rua prof\u00b0 Goes Calmon s/n . Antigo Instituto Helena Jambeir, pr\u00f3x a 4 Delegacia, Esquina com a Policlinica de S\u00e3o Caetano.", "tel": "3259-2556", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": "das 08 as 17 hrs", "mapa": " <iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.5763654616057!2d-38.48179314949799!3d-12.934927190835102!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161aabe0ace397%3A0x419482a3a2bf82aa!2sRua+Professor+Francisco+G%C3%B3es+Calmon+-+S%C3%A3o+Caetano%2C+Salvador+-+BA%2C+40390-675!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1531393267662' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe> ", "bairros_atendidos": "Alto da Boa Vista, Alto do Bom Viver, Alto do Peru, Baixa do Cacau, Baixa do Camurugipe, Bentivi, Boa Vista S\u00e3o Caetano, Bom Ju\u00e1, Brasilg\u00e1s, Calafate, Campinas de Piraj\u00e1, Capelinha de S\u00e3o Caetano, Cj. Dos Rodovi\u00e1rios, Fazenda Grande do Retiro, Formiga, Gom\u00e9ia, Jaqueira do Carneiro, Jardim Lobato, Largo do Retiro, Largo do Tanque, Loteamento Profilurb, Marechal Rondon, Marotinho, Para, Parque Schindler, Piraj\u00e1, Retiro, San Martin, Santa Luzia do Lobato, S\u00e3o Bartolomeu, S\u00e3o Caetano, Sussunga, Usiba, Val\u00e9ria, Vila Leal.", "id": "CAPS-II-Sao-Caetano-6cc"}, {"ativo": true, "nome": "Caps AD III Gey Espinheira", "end": "Estrada Velha de Campinas, n61, Piraj\u00e1", "tel": "3239-1178", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS", "\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "24 hrs", "mapa": " <iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d15554.305471555159!2d-38.48838605723118!3d-12.934927035121607!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x716100e428e141f%3A0xe0c3af6a67dcae36!2sCAPS+AD+III+Gey+Espinheira!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1531393503388' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe> ", "bairros_atendidos": "Alto da Boa Vista, Alto do Bom Viver, Alto do Peru, Baixa do Cacau, Baixa do Camurugipe, Bentivi, Boa Vista S\u00e3o Caetano, Bom Ju\u00e1, Brasilg\u00e1s, Calafate, Campinas de Piraj\u00e1, Capelinha de S\u00e3o Caetano, Cj. Dos Rodovi\u00e1rios, Fazenda Grande do Retiro, Formiga, Gom\u00e9ia, Jaqueira do Carneiro, Jardim Lobato, Largo do Retiro, Largo do Tanque, Loteamento Profilurb, Marechal Rondon, Marotinho, Para, Parque Schindler, Piraj\u00e1, Retiro, San Martin, Santa Luzia do Lobato, S\u00e3o Bartolomeu, S\u00e3o Caetano, Sussunga, Usiba, Val\u00e9ria, Vila Leal.", "id": "Caps-AD-III-Gey-Espinheira-d6b"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS Franco Basaglia", "end": "Rua Arist\u00f3teles Costa Leal no 36 - Piat\u00e3 (Atr\u00e1s do Habib \u0301s).", "tel": "3611-3546", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": "", "mapa": " <iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.3119637525165!2d-38.38215334949757!3d-12.95187869082394!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71619e0a1c9aa21%3A0x41960895b550d616!2sCAPS+II+-+Franco+Basaglia!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1531316139520' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe> ", "bairros_atendidos": "Abaet\u00e9, Aeroporto, Aldeia Jaguaribe, Alto do Coqueiro, Alto do Girassol, Alto do S\u00e3o Jo\u00e3o, Areia  Branca, Bairro da Paz, Baixa do Dend\u00ea, Barro Duro, Cajueiro, Campinas, Capel\u00e3o, Ceasa, Costa Verde, Itapu\u00e3, Jardim Atalaia, Jardim das Margaridas, Jardim Jaguaribe, Jardim Piat\u00e3, Jardim tropical, Loteamento Alameda Praia, Loteamento Cassang\u00ea, Loteamento Colina Fonte, Loteamento Farol Itapu\u00e3, Loteamento Pedra do sal, Loteamento Praia do Flamengo, Loteamento Stela Maris, Malvinas, Mussurunga, Nova Bras\u00edlia", "id": "CAPS-Franco-Basaglia-7c2"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Liberdade", "end": "Rua Jardim Vera Cruz, Quadra 01, Lote 06- IAPI. Rua da Cl\u00ednica Bom", "tel": "3611-4140", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": "3611-4140", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.2817449301624!2d-38.48548530080978!3d-12.95381471183436!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161acb570189e1%3A0xe6cec0288de4755c!2sSpace+Healing!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1531316906445' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>  ", "bairros_atendidos": "Baixa de Quintas, Bairro Guarani, Baixa dos Frades, IAPI, Barros Reis, Caixa D\u2019\u00c1gua, Cidade Nova, Curuz\u00fa, Estrada da Rainha, Freitas Henrique, IAPI, Jap\u00e3o, Jardim Eldorado, Jardim Joana D\u2019Arc, Jardim Vera Cruz, Lapinha, Liberdade, Nova Divin\u00e9ia, Pau Mi\u00fado, Pero Vaz, Queimadinho, Rocinha do IAPI, Santa M\u00f4nica, Sertanejo, Sieiro.", "id": "CAPS-II-Liberdade-7a0"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS IA Liberdade", "end": "R. Conde de Porto Alegre 11, IAPI. Prox. Ao Hospital M\u00e1rio Leal.", "tel": "3611-9011", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": "3611-9011", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.2183297441557!2d-38.49022514949762!3d-12.957876590820021!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x716053276469845%3A0xd7122a7ad270df35!2sHospital+Especializado+Mario+Leal!5e0!3m2!1sen!2sbr!4v1531317201945' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>  ", "bairros_atendidos": "BARRA, RIO VERMELHO,BROTAS, CABULA,BEIRU, CENTRO HIST\u00d3RICO, ITAPAGIPE, LIBERDADE, S\u00c3O CAETANO, VAL\u00c9RIA, SUB\u00daRBIO FERROVI\u00c1RIO", "id": "CAPS-IA-Liberdade-2b6"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Maria Celia da Rocha", "end": "Sub. Ferrovi\u00e1rio Rua Jos\u00e9 Pires Castelo Branco, n 30 Praia Grande. CEP 40720-720", "tel": "3397-2689", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": "08hrs \u00e0s 17hrs", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.6473746735232!2d-38.52519498517775!3d-12.99439129084095!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7160486c8000045%3A0xf5d303c0b8532d51!2sObservat%C3%B3rio+Baiano+sobre+Subst%C3%A2ncias+Psicoativas+-+CETAD%2FUFBA!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1531414914900' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "bairros_atendidos": "Alto da Boa Vista do Lobato, Alto do Cabrito, Alto do Cruzeiro \u2013 2, Alto do Lobato, Alto Santa Terezinha, Baixa da Boa Vista do Lobato, Bariri, Base Naval de Aratu, Beira Mangue, Bela Vista do Lobato, Bela Vista Periperi, Coutos, Escada, Felicidade, Gameleira, Ilha Amarela, Ilha de Mar\u00e9, Itacaranha, Lobato, Loteamento Fazenda Coutos, Mirantes de Periperi, Novos Alagados, Paripe, Parque S\u00e3o Bartolomeu, Pedrinhas, Periperi, Plataforma, Ponta da Sapoca, Praia Grande, Rio Sena, S\u00e3o Tom\u00e9 de Paripe, Set\u00fabal, Tubar\u00e3o, Vista", "id": "CAPS-II-Maria-Celia-da-Rocha-a3d"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Nzinga (ONG)", "end": "R. Santa Filomena em frente ao PSF de S\u00e3o Tom\u00e9 de Paripe", "tel": "3521-4706", "email": "capsnzinga@ig.com.br", "valor": "Gratuito", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": "08hrs \u00e0s 17hrs", "mapa": "", "bairros_atendidos": "Alto da Boa Vista do Lobato, Alto do Cabrito, Alto do Cruzeiro \u2013 2, Alto do Lobato, Alto Santa Terezinha, Baixa da Boa Vista do Lobato, Bariri, Base Naval de Aratu, Beira Mangue, Bela Vista do Lobato, Bela Vista Periperi, Coutos, Escada, Felicidade, Gameleira, Ilha Amarela, Ilha de Mar\u00e9, Itacaranha, Lobato, Loteamento Fazenda Coutos, Mirantes de Periperi, Novos Alagados, Paripe, Parque S\u00e3o Bartolomeu, Pedrinhas, Periperi, Plataforma, Ponta da Sapoca, Praia Grande, Rio Sena, S\u00e3o Tom\u00e9 de Paripe, Set\u00fabal, Tubar\u00e3o, Vista", "id": "CAPS-II-Nzinga-ONG-890"}, {"ativo": true, "nome": "Consult\u00f3rio de Psicologia Adam Pereira", "end": "Estrada Guandu do Sap\u00ea, 112, sl 201, Campo Grande, Rio de Janeiro - RJ", "tel": "(21)99246-8979", "whatsapp": "(21)99246-8979", "email": "adam.psique@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo) (valor acess\u00edvel)", "servicos": ["Online", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Psicologia. Atendimento online de diversas cidades do Brasil e exterior. <a href='http://www.psicologiaviva.com.br/adampereira'>http://www.psicologiaviva.com.br/adampereira</a>", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3675.752594523973!2d-43.563493985034825!3d-22.885595985022633!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x9be3d8b1d97801%3A0x4bde266ba454f14c!2sEstr.+Guand%C3%BA+do+Sap%C3%A9%2C+112+-+Campo+Grande%2C+Rio+de+Janeiro+-+RJ%2C+23075-000!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1531978532356' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Consultorio-de-Psicologia-Adam-Pereira-94d"}, {"ativo": true, "nome": "A. A. Grupo - 26", "end": "R. Elmano Silveira Castro, 1A", "tel": "(71) 3322-2963", "valor": "Contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Aux\u00edlio a individuo com problemas alco\u00f3licos", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.257528236325!2d-38.48325668517819!3d-12.955365990866555!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161acc7378dbc9%3A0xc2f2ccf2abcbca04!2sA.+A.+Grupo+-+26!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1531927300676' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "A-A-Grupo-26-abc"}, {"ativo": true, "nome": "Grupo Brotas", "end": "Av. Dom Jo\u00e3o VI, 423", "tel": "(71) 98213-1953", "valor": "Contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Aux\u00edlio a individuo com problemas alco\u00f3licos", "mapa": " <iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.732428717619!2d-38.484210949558204!3d-12.9889581636326!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161b4a674c07a7%3A0x4951edf977d21e07!2sGrupo+Brotas+de+Narc%C3%B3ticos+An%C3%B4nimos!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1531927536286' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Grupo-Brotas-1e0"}, {"ativo": true, "nome": "A. A. Grupo Liberta\u00e7\u00e3o ", "end": "Rua Nelson Antonio Bahia, s/n", "tel": "(71) 3322-2963", "valor": "Contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Aux\u00edlio a individuo com problemas alco\u00f3licos", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.8360543033577!2d-38.36761724955931!3d-12.91825656219534!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161703f4cbe311%3A0xe3ef967e29329c3c!2sA.+A.+Grupo+Liberta%C3%A7%C3%A3o+-+26!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1531927594266' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "A-A-Grupo-Libertacao-e00"}, {"ativo": true, "nome": "A. A. Grupo Unidos de Brotas", "end": "R. Cosme de Farias, 42", "tel": "(71) 3322-2963", "valor": "Contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Aux\u00edlio a individuo com problemas alco\u00f3licos", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.888649864694!2d-38.49734524955829!3d-12.978973163429142!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71604cf7b513c8b%3A0xf64869a42dd39f27!2sA.+A.+Grupo+Unidos+de+Brotas+-+26!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1531927638706' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "A-A-Grupo-Unidos-de-Brotas-62e"}, {"ativo": true, "nome": "A. A. Grupo Sete ", "end": "Avenida Jos\u00e9 Joaquim Seabra, s/n", "tel": "(71) 3322-2963", "valor": "Contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Aux\u00edlio a individuo com problemas alco\u00f3licos", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.978233227609!2d-38.50972404955828!3d-12.973243963312461!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71604e7c32fe977%3A0xbe83a5c30baa470d!2sA.+A.+Grupo+Sete+Portas+-+26!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1531927810186' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "A-A-Grupo-Sete-ec7"}, {"ativo": true, "nome": "A. A. Grupo Caminho", "end": "R. Marujos do Brasil, 5", "tel": "(71) 3322-2963", "valor": "Contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Aux\u00edlio a individuo com problemas alco\u00f3licos", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "A-A-Grupo-Caminho-122"}, {"ativo": true, "nome": "A. A. Grupo Cabula VI", "end": "R. Te\u00f3dulo de Albuquerque, 298", "tel": "(71) 3322-2963", "valor": "Contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Aux\u00edlio a individuo com problemas alco\u00f3licos", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.2847568162692!2d-38.444730549558685!3d-12.953621762913238!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161a61da0de185%3A0xcd329b4a690d47c7!2sA.+A.+Grupo+Cabula+VI+-+26!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1531928209598' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "A-A-Grupo-Cabula-VI-a4e"}, {"ativo": true, "nome": "Narc\u00f3ticos An\u00f4nimos", "end": "Pra\u00e7a da Matriz, 04 - S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Salvador - BA, 41510-090", "tel": "(71) 3322-7757", "valor": "Contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Aux\u00edlio ao indiv\u00edduo com problemas relativos as drogas", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.9381034876596!2d-38.355463449559345!3d-12.911699762062517!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161653897e6229%3A0x9700805773f10ead!2zTmFyY8OzdGljb3MgQW7DtG5pbW9z!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1532092895985' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Narcoticos-Anonimos-d86"}, {"ativo": true, "nome": "Narcoticos Anonimos", "end": "D, R. J St. H Mussurunga I, 1 - Mussurunga II, Salvador - BA", "tel": "(71) 98213-1953", "valor": "Contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Aux\u00edlio ao indiv\u00edduo com problemas relativos as drogas", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.8465945110356!2d-38.36755058517858!3d-12.917579490891352!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71617038abed2cb%3A0xdf544489cf7478bd!2sNarcoticos+Anonimos!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1532093692247' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Narcoticos-Anonimos-8e1"}, {"ativo": true, "nome": "Grupo Esperan\u00e7a de Narc\u00f3ticos An\u00f4nimos", "end": "R. Esperan\u00e7a, 290 - Stiep, Salvador - BA", "tel": "(71) 98213-1953", "valor": "Contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Aux\u00edlio ao indiv\u00edduo com problemas relativos as drogas", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.4848399690122!2d-38.48514394955811!3d-13.004767563955092!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161b55052101cb%3A0xa0bd6ed35077e916!2sGrupo+Esperan%C3%A7a+de+Narc%C3%B3ticos+An%C3%B4nimos!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1532093797118' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Grupo-Esperanca-de-Narcoticos-Anonimos-f09"}, {"ativo": true, "nome": "Grupo Milagres de Narc\u00f3ticos An\u00f4nimos", "end": "\u00c1gua de Meninos, Salvador - State of Bahia, 40301-155", "tel": "(71) 98213-1953", "valor": "Contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Aux\u00edlio ao indiv\u00edduo com problemas relativos as drogas", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.179616175057!2d-38.50529104955855!3d-12.960355663050233!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7160523d5fa6d35%3A0x57cfd50aadf2391a!2sGrupo+Milagres+de+Narc%C3%B3ticos+An%C3%B4nimos!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1532093874593' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Grupo-Milagres-de-Narcoticos-Anonimos-829"}, {"ativo": true, "nome": "Grupo Lapa de Pra\u00e7a Conselheiro Almeida Couto", "end": "Pra\u00e7a Conselheiro Almeida Couto - Nazar\u00e9, Salvador - BA, 40025-390", "tel": "(71) 98213-1953", "valor": "Contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Aux\u00edlio ao indiv\u00edduo com problemas relativos as drogas", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.9576108583824!2d-38.504350949558464!3d-12.974563063339346!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71604dcca3df9f7%3A0x907abba08694ca0d!2sGrupo+Lapa+de+Narc%C3%B3ticos+An%C3%B4nimos!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1532093992414' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Grupo-Lapa-de-Praca-Conselheiro-Almeida-Couto-930"}, {"ativo": true, "nome": "Grupo Narcoticos Anonimos Itapua", "end": "R. do C\u00e9u, 12 - Itapu\u00e3, Salvador - BA, 41610-450", "tel": "(71) 98213-1953", "valor": "Contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Aux\u00edlio ao indiv\u00edduo com problemas relativos as drogas", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d31108.947797914814!2d-38.41002564142727!3d-12.932225436343277!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x716177dd266c1ed%3A0x9d82981de3fb46a2!2sGrupo+Narcoticos+Anonimos+Itapua!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1532094051294' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Grupo-Narcoticos-Anonimos-Itapua-964"}, {"ativo": true, "nome": "Grupo Brotas de Narcoticos Anonimos", "end": "Av. Dom Jo\u00e3o VI, 423 - Brotas, Salvador - BA, 40285-000", "tel": "(71) 98213-1953", "valor": "Contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Aux\u00edlio ao indiv\u00edduo com problemas relativos as drogas", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.7324287176093!2d-38.48421094955817!3d-12.988958163632601!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161b4a674c07a7%3A0x4951edf977d21e07!2sGrupo+Brotas+de+Narc%C3%B3ticos+An%C3%B4nimos!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1532094184290' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Grupo-Brotas-de-Narcoticos-Anonimos-a7c"}, {"ativo": true, "nome": "Grupo Itapu\u00e3 Narc\u00f3ticos An\u00f4nimos", "end": "R. Ivana, s/n - Itapu\u00e3, Salvador - BA, 40610-450", "tel": "(71) 98213-1953", "valor": "Contribui\u00e7\u00e3o volunt\u00e1ria", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Aux\u00edlio ao indiv\u00edduo com problemas relativos as drogas", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d124407.5288544306!2d-38.5522398!3d-12.9887762!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71610e9a3d16a29%3A0x72190debbf1ec98f!2sGrupo+Itapu%C3%A3+Narc%C3%B3ticos+An%C3%B4nimos!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1532094341184' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Grupo-Itapua-Narcoticos-Anonimos-09d"}, {"ativo": true, "nome": "Cl\u00ednica Semdor", "end": "Av. Garibaldi, n\u00ba 1815, CME sala 101-B, Ondina \u2013 Salvador \u2013 Bahia", "tel": "(71)3332-3165 | 98122-1203", "valor": "Planos de sa\u00fade ou particular", "servicos": ["Planos de sa\u00fade - Psicologos", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Psicologia", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.4958240792207!2d-38.504465385177646!3d-13.004066590834594!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x716035f68fd4fa5%3A0xcc461d33a2edf719!2sCl%C3%ADnica+SEMDOR!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1532249067082' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Clinica-Semdor-125"}, {"ativo": true, "nome": "Cl\u00ednica Viterbo", "end": "SALVADOR TRADE, BOULEVARD SIDE, COM\u00c9RCIO, HANGAR - PARALELA, ITAIGARA, CAL\u00c7ADA e SALVADOR NORTE SHOPPING", "tel": "(71) 3016-3015", "whatsapp": "(71) 99991-5525", "valor": "Planos de sa\u00fade ou particular", "servicos": ["Planos de sa\u00fade - Psicologos", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Psicologia", "id": "Clinica-Viterbo-085"}, {"ativo": true, "nome": "Ambulat\u00f3rio Oswaldo Camargo", "end": "R. Itabuna S/N, Rio Vermelho Prox. Antiga Coca-Cola", "tel": "3611-5600", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Medicamentos grat\u00faitos"], "descricao_servicos": "Fornece Medicamentos Psiqui\u00e1tricos. Neurologia (a partir de 13 anos) Psiquiatria Psicologia: Psicoterapia individual/ Psicoterapia de Grupo/ Psicoterapia Familiar Servi\u00e7o Social e Enfermagem", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.4381307725484!2d-38.49429658517754!3d-13.007747990832177!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7160356f731022b%3A0xe01610742ab37e21!2sCentro+de+Saude+Mental+Oswaldo+Camargo!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1531406263467' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Ambulatorio-Oswaldo-Camargo-8f1"}, {"ativo": true, "nome": "Centro de Sa\u00fade Mental Alvaro Rubin de Pinho", "end": "Rua Augusto Mendon\u00e7a, 15, Dendezeiros, Bonfim,\u00a0Salvador\u00a0- BA,\u00a0CEP: 40415-031", "tel": "3611-6555/6557", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Medicamentos grat\u00faitos"], "descricao_servicos": "Fornece Medicamentos Psiqui\u00e1tricos. Neurologia (a partir de 13 anos) Psiquiatria Psicologia: Psicoterapia individual/ Psicoterapia de Grupo/ Psicoterapia Familiar Servi\u00e7o Social e Enfermagem", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d62209.0867957901!2d-38.51289994717869!3d-12.967505354509665!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7160560c2abde69%3A0x522296afe0bdc1df!2sR.+Augusto+de+Mendon%C3%A7a%2C+15+-+Bonfim%2C+Salvador+-+BA%2C+40301-155!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1538731790531' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Centro-de-Saude-Mental-Alvaro-Rubin-de-Pinho-f9d"}, {"ativo": true, "nome": "Hospital Juliano Moreira", "end": "Rua Prof. Edgar Santos, s/n, Narandiba (pr\u00f3ximo ao Cabula VI).", "tel": "(71) 3103-3900 | (71) 3231-2359/ 2360/ 6644/ 2575", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Emerg\u00eancia Psiqui\u00e1trica", "Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Psiquiatria, Emerg\u00eancia Psiqui\u00e1trica, Psicoterapia individual e em grupo", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d15553.19070998105!2d-38.4495004!3d-12.952794!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0x91e90b3e71a74c92!2sHospital+Juliano+Moreira!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1538154861244' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Hospital-Juliano-Moreira-957"}, {"ativo": true, "nome": "Hospital Especializado M\u00e1rio Leal", "end": "Rua Conde de Porto Alegre, no 11, IAPI.", "tel": "(71) 3256-0696 / 3256-0869 / 3117-0155", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Emerg\u00eancia Psiqui\u00e1trica", "Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Atendimento psiqui\u00e1trico e psicol\u00f3gico em regime de internamento e ambulatorial, psicoterapia individual e em grupo para adultos, terapia ocupacional.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d15552.87331840325!2d-38.4880311!3d-12.9578766!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0xd7122a7ad270df35!2sHospital+Especializado+Mario+Leal!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1538155176605' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Hospital-Especializado-Mario-Leal-d7d"}, {"ativo": true, "nome": "5\u00ba Centro de Sa\u00fade Clementino Fraga - Pronto Atendemento Psiquiatrico", "end": "Av. Centen\u00e1rio, s/n - 5\u00ba Centro", "tel": "(71) 3321-0800/ 3247-7686 ", "valor": "Gratuito", "email": "papsiquiatrico@gmail.com", "servicos": ["Emerg\u00eancia Psiqui\u00e1trica", "Terapia individual", "Terapia de Grupo", "Medicamentos grat\u00faitos"], "descricao_servicos": "Emerg\u00eancia psiqui\u00e1trica, Interna\u00e7\u00e3o, Atendimento em Enfermagem, Atendimento em Grupo, Atendimento Psiqui\u00e1trico, Servi\u00e7o Social.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d15550.8054554341!2d-38.5111966!3d-12.9909428!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0xaf1f5ff524879677!2s5%C2%BA+Centro+de+Sa%C3%BAde+Clementino+Fraga+%3A+Pronto+Atendemento+Psiquiatrico!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1539774725145' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "5o-Centro-de-Saude-Clementino-Fraga-Pronto-Atendemento-Psiquiatrico-f2d"}, {"ativo": true, "nome": "Cl\u00ednica \u00c1pice", "end": "R. Macap\u00e1, 181 - Ondina, Salvador - BA, 40170-150", "tel": "(71) 3028-8350", "valor": "Plano de Sa\u00fade", "email": "contato@clinicaapice.com.br", "servicos": ["Emerg\u00eancia Psiqui\u00e1trica", "Terapia individual", "Planos de sa\u00fade - Psicologos"], "descricao_servicos": "Emerg\u00eancia psiqui\u00e1trica, Interna\u00e7\u00e3o Atendimento Psiqui\u00e1trico.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d15549.765443851622!2d-38.5080197!3d-13.0075419!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0x192378876d4d830d!2sCl%C3%ADnica+APICE+IN!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1539775854117' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Clinica-Apice-aed"}, {"ativo": true, "nome": "Ambulat\u00f3rio CSM Aristides Novis", "end": "R. Almirante Alves Camara S/N, Engenho Velho de Brotas. Prox. Secret. Educa\u00e7\u00e3o do Munic\u00edpio", "tel": "(71) 3611-2954", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Medicamentos grat\u00faitos"], "descricao_servicos": "Ambulat\u00f3rio e medicamentos gratuitos.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d15551.324336633877!2d-38.4998635!3d-12.9826534!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0xb4cc0ed7e8f3cdbf!2sCentro+de+Sa%C3%BAde+Aristides+N%C3%B3vis!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1539776423263' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "id": "Ambulatorio-CSM-Aristides-Novis-bcf"}, {"ativo": true, "nome": "L\u00e9a Marie Duvivier Curdoglo", "end": " Cl\u00ednica Volare, ao lado do Salvador Shopping, no edif\u00edcio CEO Empresarial. Av Tancredo Neves 2539, Sala 2509, Salvador, BA, Brasil", "tel": "(71) 988322327", "whatsapp": "(71) 988322327", "valor": "Atendimento por planos de sa\u00fade", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Planos de sa\u00fade - Psicologos"], "descricao_servicos": "Terapia comportamental para jovens, adultos e idosos.", "email": "leamdc@gmail.com", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.881059364436!2d-38.454540185177905!3d-12.979458490850709!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161b049c14de4b%3A0x86848acbeee11666!2sAv.+Tancredo+Neves%2C+2539+-+Caminho+das+%C3%81rvores%2C+Salvador+-+BA%2C+41820-021!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1540975470761' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0' allowfullscreen></iframe>", "crp": "03/3787", "id": "Lea-Marie-Duvivier-Curdoglo-f80"}, {"nome": "Herbelim Paim", "end": "Rua Alberto Pasqualini 141, Amaralina, Salvador, Bahia Cep: 41900-266, Brazil", "tel": "(71) 991355993", "whatsapp": "(71) 991355993", "email": "herbelim@gmail.com", "valor": "", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Especialista em terapia cognitiva comportamental. Atendimento \u00e0 crian\u00e7as, adolescentes, adultos e pessoas com Fobia Social.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/16760", "crm": "", "ativo": true, "id": "Herbelim-Paim-907"}, {"nome": "Ana Cristina Santana dos Santos", "end": "Rua Alceu Amoroso Lima, 267 a sala 404 edf Mondial Salvador office", "tel": "71 99191.0082", "whatsapp": "71 99191.0082", "email": "crissantana.psicologa@gmail.com", "valor": "Atendo tamb\u00e9m por Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento psicoterapeutico de crian\u00e7as, adolescentes, casal, fam\u00edlia e individual.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "Caminho das \u00c1rvores e Pituba ", "crp": "16112", "crm": "", "ativo": true, "id": "Ana-Cristina-Santana-dos-Santos-b44"}, {"nome": "CILENE FONSECA", "end": "Condom\u00ednio Empresarial Torre do Parque, Avenida Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es, 771 - Itaigara - Salvador - Bahia", "tel": "071993115587", "whatsapp": "071993115587", "email": "musiterap@hotmail.com", "valor": "", "servicos": ["Musicoterapia", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Musicoterapia: Semin\u00e1rios e Aulas, crian\u00e7as (a partir de 3 anos), adolescentes e adultos. Privado, empresas e escolas. ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "CILENE-FONSECA-36f"}, {"nome": "ALCO\u00d3LICOS AN\u00d4NIMOS - GRUPO HARMONIA - PITUBA", "end": "R. Minas Gerais, 634 - Pituba - CEP 41830-020", "tel": "(71) 3322-7797", "whatsapp": "", "email": "eslaa-sede@aabahia.org.br", "valor": "Gratuito", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Voc\u00ea ir\u00e1 aprender a viver e redescobrir que tudo pode ser muito melhor. Por favor, se d\u00ea uma chance!\n\nHor\u00e1rios das reuni\u00f5es de recupera\u00e7\u00e3o:\n\nDe segunda a sexta: 18:00 \u00e0s 20:00\nS\u00e1bado: 10:00 \u00e0s 12:00 e 16:00 \u00e0s 18:00\nDomingo: 10:00 \u00e0s 12:00", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d15549.79300368104!2d-38.4602454!3d-13.0071023!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0x385a945cd59d1332!2sA.%20A.%20Grupo%20Harmonia%20-%2026!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1668039877949!5m2!1spt-BR!2sbr' width='100%' height='450' style='border:0;' allowfullscreen=' loading='lazy' referrerpolicy='no-referrer-when-downgrade'></iframe>", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "ALCOOLICOS-ANONIMOS-GRUPO-HARMONIA-PITUBA-e04"}, {"nome": "Marcus Vin\u00edcius Santos", "end": "Centro M\u00e9dico IPSE \u2013 Avenida Manoel Dias da Silva \u2013 1196 \u2013 Pituba", "tel": "0 (71) 98290-4327", "whatsapp": "0 (71) 98181-8341", "email": "marcuspsi@outlook.com", "valor": "Conv\u00eanios: Bradesco, FUSEX, PARATODOS, CASSI, UNIMED NACIONAL Particular \u2013 R$270,00 \u2013 Pacote 4 sess\u00f5es \u2013 1 vez na Semana", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Terapia Conjugal", "Planos de sa\u00fade - Psicologos"], "descricao_servicos": "Adolescente \u2013 Depend\u00eancia Qu\u00edmica \u2013 Alcoolismo \u2013 Depress\u00e3o \u2013 Ansiedade \u2013 Estresse Atendimento a Domic\u00edlio -   <a href='https://www.alcoolpsi.blogspot.com.br'>www.alcoolpsi.blogspot.com.br</a>", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d15549.664688460276!2d-38.4647916!3d-13.0091489!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0x5255165e93a223d1!2sIPSE%20-%20Instituto%20da%20Sa%C3%BAde!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1583320746135!5m2!1spt-BR!2sbr' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0;' allowfullscreen=''></iframe>", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/11462", "crm": "", "ativo": true, "id": "Marcus-Santos-f82"}, {"nome": "Ambulat\u00f3rio Docente de Sa\u00fade Mental da Funda\u00e7\u00e3o de Neurologia", "end": "Rua Deocleciano Barreto, 10, Av. Centen\u00e1rio, Chame-Chame.", "tel": "071 4009-8888", "whatsapp": "", "email": "", "valor": "", "servicos": ["Terapia de Grupo", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimentos psiqui\u00e1trico e psicol\u00f3gico em grupo e individual;avalia\u00e7\u00e3o neuropsicol\u00f3gica.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "Ambulatorio-Docente-de-Saude-Mental-da-Fundacao-de-Neurologia-380"}, {"nome": "Ambulat\u00f3rio de Psiquiatria Hospital das Cl\u00ednicas - UFBA", "end": "Rua Augusto Viana, S/N, Canela, Salvador-BA, CEP: 40.110-060", "tel": " (71) 3245-6611/3247-8154", "whatsapp": "", "email": "", "valor": "", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento hospitalar e ambulatorial em psiquiatria.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "Ambulatorio-de-Psiquiatria-Hospital-das-Clinicas-UFBA-6e8"}, {"nome": "Centro de Sa\u00fade Mental Oswaldo Camargo", "end": "Rua Itabuna, n\u00b0 2, Pq. Cruz Aguiar, Rio Vermelho", "tel": "0713611-3917", "whatsapp": "", "email": "", "valor": "", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia Conjugal", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Atendimento psiqui\u00e1trico, psicoterapia individual, conjugal,\nfamiliar, em grupo, neurologia.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "Centro-de-Saude-Mental-Oswaldo-Camargo-7ef"}, {"nome": "Edgar Pires da Veiga", "end": "Rua Jaime Vieira Lima, s/n, Pau da Lima (Prox. \u00e0 10\u00aa Delegacia) .", "tel": " (71) 3611-7830 / 3611-7831", "whatsapp": "", "email": "", "valor": "", "servicos": ["Terapia de Grupo", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual e em grupo. Atendimento ambulatorial em\npsiquiatria", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "Edgar-Pires-da-Veiga-ddf"}, {"nome": "Centro de Sa\u00fade Eun\u00edsio Coelho Teixeira", "end": "Rua Jurucutu, s/n, Saboeiro.", "tel": "071 3611-5412 / 5413", "whatsapp": "", "email": "", "valor": "", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Triagem para atendimento psicol\u00f3gico e psiqui\u00e1trico pelo SUS.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "Centro-de-Saude-Eunisio-Coelho-Teixeira-97e"}, {"nome": "Hospital Geral Roberto Santos ", "end": " Rua Silveira Martins, s/n, Cabula", "tel": " (71) 3117-7500 / 7509", "whatsapp": "", "email": "", "valor": "", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual para internos.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "Hospital-Geral-Roberto-Santos-e63"}, {"nome": "Hospital Ana Nery", "end": "Pra\u00e7a da liberdade, Soledade, Lapinha.", "tel": "071 3117-1808 / 1930 ", "whatsapp": "", "email": "", "valor": "", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento psicol\u00f3gico para internos.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "Hospital-Ana-Nery-938"}, {"nome": "CAPS II Nise da Silveira", "end": "Endere\u00e7o: Rua Jerusal\u00e9m, 15", "tel": "071 3611-6854", "whatsapp": "", "email": "", "valor": "", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": "", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": " Faz. Grande II Cajazeiras", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "CAPS-II-Nise-da-Silveira-c0c"}, {"nome": "CAPS II Aguas Claras", "end": "Rua Coronel Azevedo, S/N", "tel": "071 3611-6852", "whatsapp": "", "email": "", "valor": "", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": "", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "Cajazeiras II", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "CAPS-II-Aguas-Claras-0be"}, {"nome": "Unidade de Acolhimento Infanto-Juvenil Casa da Ladeira", "end": "Ladeira Fonte das Pedras n\u00ba 6", "tel": "071 3322-7820", "whatsapp": "", "email": "", "valor": "", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "Unidade-de-Acolhimento-Infanto-Juvenil-Casa-da-Ladeira-15a"}, {"nome": "CAPS II Adilson Sampaio", "end": "R. do C\u00e9u 77, Bonfim. Prox. ao Hospital Agenor Paiva.", "tel": "071 3611- 6585", "whatsapp": "", "email": "", "valor": "", "servicos": ["CAPS"], "descricao_servicos": "", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "CAPS-II-Adilson-Sampaio-e98"}, {"nome": "IPSE - Instituto da Sa\u00fade", "end": "Av. Manoel Dias da Silva, 1196 - Pituba (Em frente ao Bom Pre\u00e7o, ao lado do COT) ", "tel": "71 3345-5138        71 3346-7883        71 99201-8077", "whatsapp": "", "email": "", "valor": "Plano de sa\u00fade ou Valor social (baixo custo)", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas", "Terapia individual", "Planos de sa\u00fade - Psicologos"], "descricao_servicos": "Psic\u00f3logos com tratamentos diversos incluindo TCC, compuls\u00e3o e v\u00edcios.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "IPSE-Instituto-da-Saude-628"}, {"nome": "Mercia Santos de oliveira", "end": "Travessa do Sossego", "tel": "071988858292", "whatsapp": "", "email": "merciaoliveira1212@gmail.com", "valor": "", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "Mercia-Santos-de-oliveira-fe7"}, {"nome": "Andresa Joane dos Santos ", "end": "", "tel": "071993804475", "whatsapp": "071993804475", "email": "desajoane@hotmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento Psicol\u00f3gico- Adolescente , adultos e idosos  .\n(Valor social (baixo custo) )", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/19104", "crm": "", "ativo": true, "id": "Andresa-Joane-dos-Santos-ac6"}, {"nome": "M\u00e1rio Cesar", "end": "Avenida Tancredo Neves, 909, Edif\u00edcio Andr\u00e9 Guimar\u00e3es, *Edif\u00edcio do restaurante Barbacoa*, Cl\u00ednica Viv\u00eancia, 7\u00b0 andar, Sala 706 ", "tel": "71982275063", "whatsapp": "71982275063", "email": "psicologomariocesar@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia Conjugal", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Atendimento a adolescentes, adultos e idosos. ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/19384", "crm": "", "ativo": true, "id": "Mario-Cesar-b27"}, {"nome": "Luciana Graciela dos Santos", "end": "Rua M\u00e1rio Lessio, 25 jardim Santana Hortol\u00e2ndia SP", "tel": "019982453304", "whatsapp": "+5519982453304", "email": "luciana-grace@hotmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia Conjugal"], "descricao_servicos": "Trabalho com adultos e adolescentes com a abordagem cognitivo comportamental na resolu\u00e7\u00e3o de problemas como ansiedade, depress\u00e3o, automutila\u00e7\u00e3o e pensamentos suicidas.  Tenho um pre\u00e7o acess\u00edvel para aqueles que n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es financeiras de pagar o valor integral. ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "06/148444", "crm": "", "ativo": true, "id": "Luciana-Graciela-dos-Santos-d8f"}, {"nome": "Alzira Aparecida de Carvalho Ara\u00fajo", "end": "Arlindo dos Santos, 11, apartamento 301", "tel": "31 99122-6103", "whatsapp": "31 99122-6103", "email": "Psico.alzira@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Planos de sa\u00fade - Psicologos", "Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Terapia Conjugal", "Terapia Familiar", "\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Psic\u00f3loga Cl\u00ednica ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "Atendimentos domiciliar e particular tamb\u00e9m", "crp": "04/53835", "crm": "", "ativo": true, "id": "Alzira-Aparecida-de-Carvalho-Araujo-e12"}, {"nome": "Danielli O'Reilly", "end": "R. Alceu Amoroso Lima 470, ed Niemeyer. Caminho das \u00c1rvores", "tel": "71 98525-2858", "whatsapp": "7198525-2858", "email": "psi.daniellioreilly@gmail.com", "valor": "Valor acess\u00edvel (negoci\u00e1vel)", "servicos": ["Online", "Terapia individual", "\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Especialista em Terapia Cognitiva Comportamental\nAtendimento Particular e Social (Presencial e Online)", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/18316", "crm": "", "ativo": true, "id": "Danielli-OReilly-02f"}, {"nome": "Juliana Lopes Souza", "end": "Rua da Gr\u00e9cia, Edif\u00edcio Delta, sala 503, 5\u00b0andar. Com\u00e9rcio, em frente a Secretaria de Sa\u00fade.", "tel": "71 992769050", "whatsapp": "74 991216327", "email": "juliana_lopes15@hotmail.com", "valor": "A combinar, baixo custo. Aceito cart\u00e3o de cr\u00e9dito e d\u00e9bito.", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento a crian\u00e7as, adolescentes e adultos; palestras.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "CRP 03/16104", "crm": "", "ativo": true, "id": "Juliana-Lopes-Souza-18e"}, {"nome": "Thiago Freitas", "end": "Alameda Praia de Tubar\u00e3o, Shopping Giovanni Center.", "tel": "71993229395", "whatsapp": "71993229395", "email": "thijames@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Terapia individual", "Online", "Terapia Conjugal", "Terapia Familiar"], "descricao_servicos": "Psicoterapia", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "Itinga, Vilas do Atl\u00e2ntico, Port\u00e3o, Pitangueiras, Estrada do C\u00f4co", "crp": "12.120", "crm": "", "ativo": true, "id": "Thiago-Freitas-ae9"}, {"nome": "Joana Gomes", "end": "Endere\u00e7o: Av. Lu\u00eds Viana Filho, 7416 Edf Alpha Medical Center, salas 501/502, - Alphaville I, Salvador - BA, 41701-005", "tel": "71 98102-6737", "whatsapp": "71 98102-6737", "email": "psijoanagomes@gmail.com", "valor": "Particular apenas", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes", "Terapia individual", "Online", "Planos de sa\u00fade - Psicologos"], "descricao_servicos": "Servi\u00e7os:\nPsicoterapia individual adulto e casais.\nAtendimento particular presencial e online para adultos e casais\n\nAbordagem: Terapia Cognitivo Comportamental, Terapia dos Esquemas, Terapia Focada nas Emo\u00e7\u00f5es\n\nAtendimento online:\nA profissional tamb\u00e9m realiza atendimentos online. Para isso, \u00e9 necess\u00e1rio entrar em contato com a mesma e ajustar dia, hor\u00e1rio e encaminhamento de dados pessoais para cadastro pr\u00e9vio e realiza\u00e7\u00e3o do pagamento da primeira sess\u00e3o.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "CRP03/6806", "crm": "", "ativo": true, "id": "Joana-Gomes-62a"}, {"nome": "Eliene Jesus Silva ", "end": "Rua Recife, n\u00b0115 - Barra. Atendo no Instituto Quatro Esta\u00e7\u00f5es", "tel": "", "whatsapp": "(71) 993278341", "email": "elieneampliarensino@gmail.com", "valor": "A combinar ou Cl\u00ednica Social", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento Cl\u00ednico - Psican\u00e1lise ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "Eliene-Jesus-Silva-38f"}, {"nome": "Joanna Cafezeiro ", "end": "Condom\u00ednio edif\u00edcio Delta, rua Rua da Gr\u00e9cia em frente \u00e0 secretaria Municipal de sa\u00fade ", "tel": "(71)991200147", "whatsapp": "(71)991200147", "email": "Joannacafezeiro@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Terapia Conjugal"], "descricao_servicos": "Psic\u00f3loga Especialista em Terapia Cognitivo Comportamental ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/15890", "crm": "", "ativo": true, "id": "Joanna-Cafezeiro-c6d"}, {"nome": "Andreza Maria Moraes de Faria", "end": "Com\u00e9rcio", "tel": "071 99663-8689", "whatsapp": "71996639689", "email": "andrezamoraes1@hotmail.com", "valor": "Atendimento com Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes", "\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Atendimento Psicoterap\u00eautico para Crian\u00e7as, Adolescentes, Adultos e Idosos", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "CRP 03/14695", "crm": "", "ativo": true, "id": "Andreza-Maria-Moraes-de-Faria-509"}, {"nome": "Cl\u00e1udio Henrique Raposo", "end": "Avenida ACM edf Golden Plaza. Sala 509", "tel": "071999000658", "whatsapp": "071999000658", "email": "Claudio@raposoadvocacia.adv.br", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["LGBTQIAP+", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Atendimento e consultoria jur\u00eddica. OAB 61469", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "Claudio-Henrique-Raposo-125"}, {"nome": "Larissa Abreu", "end": "Edif\u00edcio Empresarial Niemeyer, Rua Alceu Amoroso Lima, N\u00b0470, Caminho das \u00c1rvores, pr\u00f3ximo ao Salvador Shopping.", "tel": "", "whatsapp": "(71)98615-2070", "email": "psilarissaabreu@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Terapia individual", "Planos de sa\u00fade - Psicologos"], "descricao_servicos": "Atendimento Psicol\u00f3gico - Adolescente, adultos e idosos. (Valor social (baixo custo) )", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/19462", "crm": "", "ativo": true, "id": "Larissa-Abreu-e0d"}, {"nome": "Andressa Santana", "end": "Rua Alceu Amoroso, 470.Edificio Niemeyer. Av. Tancredo Neves. Em frente ao Salvador shopping", "tel": "(71)993368869", "whatsapp": "(71)993368869", "email": "psicologaandressasantana@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Terapia individual", "Online"], "descricao_servicos": "Psic\u00f3loga Cl\u00ednica p\u00f3s graduada em Terapia Cognitiva Comportamental e perita no tribunal de Justi\u00e7a.\n\nAtendo presencial em Salvador e Online para todo o Brasil e exterior.\n\nTe ajudo a elevar sua autoestima e desenvolver amor pr\u00f3prio atrav\u00e9s do autoconhecimento. Entre em contato para mais informa\u00e7\u00f5es.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/19593", "crm": "", "ativo": true, "id": "Andressa-Santana-3b2"}, {"nome": "Ivonete Barreto", "end": " Rua Ewerton Visco, 290, Edf. Boulevard Side Empresarial, Sala 211, Clinica Gestar Psi.", "tel": "71 98686-4858", "whatsapp": "71 98606-4858", "email": "ivoneteleo@outlook.com", "valor": "Cl\u00ednica Social ", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/19232", "crm": "", "ativo": true, "id": "Ivonete-Barreto-ca9"}, {"nome": "Adriana Nascimento", "end": "", "tel": "", "whatsapp": "71981837079", "email": "adrianasn@outlook.com.br", "valor": "Valor negoci\u00e1vel ", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimentos domiciliar e particular tamb\u00e9m \nAdolescentes, Adultos e Idosos\n", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o, Dias D'\u00c1vila, Cama\u00e7ari e Salvador", "crp": "03/17344", "crm": "", "ativo": true, "id": "Adriana-Nascimento-a0d"}, {"nome": "Nepente Multidisciplinare", "end": "Avenida Tancredo Neves, 1222, Catabas Tower, salas 901 e 902, Caminho das \u00c1rvores ", "tel": "71- 3043-8050", "whatsapp": "71 - 99710-4370", "email": "contato@espaconepente.com", "valor": "Combinado no primeiro atendimento que \u00e9 sem custo.", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes", "LGBTQIAP+", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional", "Terapia Conjugal", "Terapia Familiar", "Terapia de Grupo", "\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Oferecemos diversas modalidades de psicoterapia com psic\u00f3logos devidamente habilitados particular e cl\u00ednica social.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "ativo": true, "id": "Nepente-Multidisciplinare-e17"}, {"nome": "Eduardo Serra", "end": "", "tel": "71 982331995", "whatsapp": "71 982331995", "email": "Eduardohenriqueserra@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes", "Online", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Psic\u00f3logo com enfoque na Gestalt. Condi\u00e7\u00f5es especiais para estudante de psicologia e pessoas de baixa renda.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/16004", "crm": "", "ativo": true, "id": "Eduardo-Serra-806"}, {"nome": "Simone Matos", "end": "", "tel": "(71)99243-6919", "whatsapp": "(71)9243-6919", "email": "psi.Simonematos@gmail.com", "valor": "", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes", "Life Coach", "Terapia individual", "Terapia de Grupo", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional", "LGBTQIAP+", "Terapia Conjugal"], "descricao_servicos": "Atendimento social ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/18323", "crm": "", "ativo": true, "id": "Simone-Matos-1cf"}, {"nome": "Amanda Brand\u00e3o", "end": "", "tel": "71 991048313", "whatsapp": "71 991048313", "email": "amandavbrandao@gmail.com", "valor": "Negoci\u00e1vel", "servicos": ["Terapia individual", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional"], "descricao_servicos": "Terapia individual - Crian\u00e7as, adolescente, adultos e idosos ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/20204", "crm": "", "id": "Amanda-Brandao-293", "ativo": true}, {"nome": "Adriele Santana Santos", "end": "Av Jorge Amado, n70. Espa\u00e7o Despertar", "tel": "", "whatsapp": "71991783863", "email": "drika.adv7@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia Conjugal", "Terapia Familiar", "Crian\u00e7as e adolescentes", "LGBTQIAP+", "\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3888.0460152290743!2d-38.43125458517798!3d-12.968907390857687!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7161a4e66c99b27%3A0xb824497406e236e6!2sAv.%20Jorge%20Amado%2C%20Salvador%20-%20BA!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1573380356903!5m2!1spt-BR!2sbr' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0;' allowfullscreen=''></iframe>", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/18409", "crm": "", "id": "Adriele-Santana-Santos-8e9", "ativo": true}, {"nome": "Ana Paula Alves", "end": "", "tel": "71 991559242", "whatsapp": "71 991559242", "email": "anapaula_alves1@outlook.com", "valor": "A combinar ", "servicos": ["Terapia Familiar", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento domiciliar", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/20850", "crm": "", "id": "Ana-Paula-Alves-669", "ativo": true}, {"nome": "Alane Silva dos Santos", "end": "Atendimento domiciliar", "tel": "(71) 98515-6585", "whatsapp": "(71) 98515-6585", "email": "psicologaalanesantos@gmail.com", "valor": "A combinar", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia Conjugal"], "descricao_servicos": "Atendimento terap\u00eautico de forma \u00e9tica, que visa auxiliar na resolu\u00e7\u00f5es de conflitos psicol\u00f3gicos e socias, ajudando assim na automia e na organiza\u00e7\u00e3o subjetiva das pessoas, proporcionando autoconhecimento, sa\u00fade e qualidade de vida.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/20571", "crm": "", "id": "Alane-Silva-dos-Santos-9a0", "ativo": false}, {"nome": "Priscila Freitas", "end": "Itaigara", "tel": "71992461817", "whatsapp": "71992461817", "email": "psicologapriscilafreitas@hotmail.com", "valor": "A combinar, com possibilidade de reembolso pelo plano de sa\u00fade.", "servicos": ["TEA", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento individual baseada na terapia cognitiva comportamental. Experi\u00eancia com crian\u00e7as com diagn\u00f3stico de transtorno do espectro autista. Terapia ABA com atendimento domiciliar.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/15983", "crm": "", "id": "Priscila-Freitas-2f9", "ativo": true}, {"nome": "Unifacs", "end": "Centro m\u00e9dico da Gra\u00e7a", "tel": "7132718118", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento individual.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3887.559884737254!2d-38.50478888517767!3d-12.999977690837254!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x71604981e9b547b%3A0xa17236a3b2dfa14f!2sUNIFACS%20-%20Campus%20Federa%C3%A7%C3%A3o%20PA1!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1578477560825!5m2!1spt-BR!2sbr' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0;' allowfullscreen=''></iframe>", "crm": "", "id": "Unifacs-3cc", "ativo": true}, {"ativo": true, "nome": "UNIME - Lauro de Freitas", "end": "Avenida Luis Tarqu\u00ednio Pontes, 600, Centro - Lauro de Freitas (BA)", "tel": "71 3378-8310", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Atendimento psicol\u00f3gico individual(crian\u00e7a, adolescente, adulto e idoso) grupos terap\u00eauticos, orienta\u00e7\u00e3o para pais, orienta\u00e7\u00e3o profissional(carreira / coaching, inser\u00e7\u00e3o no mercado de trabalho, qualidade de vida no trabalho e sa\u00fade mental do/a trabalhador/a)", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d3889.2602194839!2d-38.3176881500762!3d-12.890981861641801!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x7163e0f80d0f2c9%3A0x6c60e804b36d0a38!2sFaculdade%20Unime%20Lauro%20de%20Freitas!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1578478024067!5m2!1spt-BR!2sbr' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0;' allowfullscreen=''></iframe>", "id": "UNIME-LAURO-2ee"}, {"nome": "Nathanielly Ara\u00fajo ", "end": "Edif\u00edcio Empresarial Niemeyer / R. Alceu Amoroso Lima, 470 - Caminho das \u00c1rvores, Salvador - BA,", "tel": "+7199659 9836", "whatsapp": "+7199659 9836", "email": "Nathanielly.a@gmail.com", "valor": "Definido na sess\u00e3o (O valor \u00e9 ajustado em conjunto com o cliente)", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Ol\u00e1, sou Nathanielly Ara\u00fajo P\u00f3s- graduanda em Terapia Cognitivo Comportamental. Atuo na \u00e1rea cl\u00ednica, atendendo adolescentes, adultos e idosos na perspectiva da TCC. Ministro palestras e atividades em grupo. Permita-se \ud83c\udf35\ud83c\udf3b", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/19598", "crm": "", "id": "Nathanielly-Araujo-a49", "ativo": true}, {"nome": "Frederico Augusto Max Vianna Martins", "end": "Av Amaral Peixoto, Niter\u00f3i, RJ", "tel": "21985154767", "whatsapp": "21985154767", "email": "fredmaxmartins@gmail.com", "valor": "A combinar", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia Familiar", "Terapia Conjugal", "Online", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Psicoterapia", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "05 19 252", "crm": "", "id": "Frederico-Augusto-Max-Vianna-Martins-920", "ativo": true}, {"nome": "Milena Graciele Santana dos Santos", "end": "", "tel": "71999440890", "whatsapp": "71999440890", "email": "psimilenasantana@gmail.com", "valor": "Negoci\u00e1vel", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento Psicoterap\u00eauticos para crian\u00e7a e adolescentes. \n\nAssist\u00eancia para gesta\u00e7\u00e3o, parto e p\u00f3s parto.\n", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/19154", "crm": "", "id": "Milena-Graciele-Santana-dos-Santos-6d0", "ativo": true}, {"nome": "Normanda Henrique Vidal", "end": "Rua Fl\u00f3rida, n 211, sala 902, Gra\u00e7a. ", "tel": "071999026754", "whatsapp": "071999026754", "email": "psinormanda@gmail.com", "valor": "A combinar ", "servicos": ["Terapia individual", "LGBTQIAP+", "Online", "Terapia Conjugal"], "descricao_servicos": "Sou psic\u00f3loga cl\u00ednica e Forense h\u00e1 cerca de 4 anos. Trabalhei em Curitiba, onde fiz mestrado em Psicologia Forense, tenho pr\u00e1tica criativa voltada para a necessidade e demanda do cliente. Trabalho com os mais variado p\u00fablicos, desde casais (monog\u00e2micos e n\u00e3o monog\u00e2micos), adultos, adolescentes, com especialidade em mulheres vitimadas, p\u00fablico LGBT, entre outros. ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/19954", "crm": "", "id": "Normanda-Henrique-Vidal-c5c", "ativo": true}, {"nome": "Soraya Sacramento Santos", "end": "Rua do Uruguai n\u00famero 88", "tel": "71/98899-1876", "whatsapp": "71/98899-1876", "email": "sorayasacramento1@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Online", "Terapia individual", "LGBTQIAP+"], "descricao_servicos": "Sou Psic\u00f3loga com enfoque em Gestalt Terapia. Psicoterapia breve, realizando processo psicoterap\u00eautico breve, focalizando nas quest\u00f5es trazidas, acolhendo e escutando ativamente. Preservando o sigilo das informa\u00e7\u00f5es.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/20671", "crm": "", "id": "Soraya-Sacramento-Santos-f54", "ativo": true}, {"nome": "Rafaela de Oliveira Campos", "end": "Buraquinho, Vilas - Lauro Freitas / C \u00c1rvores, ACM - Salvador", "tel": "71983502713", "whatsapp": "71999018613", "email": "psicologarafaelacampos@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo) negoci\u00e1vel ", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes", "Online", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional", "Terapia Conjugal", "Terapia Familiar", "Terapia de Grupo", "Terapia individual", "\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Psic\u00f3loga Cl\u00ednica, Especializanda em Avalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica, estou aqui para te auxiliar a lidar melhor com suas emo\u00e7\u00f5es e conjunturas que de alguma forma est\u00e3o te trazendo sofrimento, seja consigo mesmo ou nos n\u00facleos familiar/ Profissional.\nExperi\u00eancia consolidada em lideran\u00e7a, grupos e desenvolvimento de Pessoas. Orienta\u00e7\u00e3o Profissional e Carreira. Vamos juntos ?\n", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/19823", "crm": "", "id": "Rafaela-de-Oliveira-Campos-aa6", "ativo": true}, {"nome": "Nayara Stefenoni Kuster", "end": "Avenida Brasil, Maria das Gra\u00e7as, Colatina/ES", "tel": "27 996375895", "whatsapp": "27 996375895", "email": "sknayara@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Online", "LGBTQIAP+", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Servi\u00e7o de psicoterapia individual para adultos em modalidade breve e a dist\u00e2ncia.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "16/5912", "crm": "", "id": "NAYARA-STEFENONI-KUSTER-15b", "ativo": true}, {"nome": "Daiane de Paula ", "end": "Avenida Luis Tarqu\u00ednio, Vilas do Atl\u00e2ntico, Lauro de Freitas", "tel": "", "whatsapp": "71996152630", "email": "daiane.paula@acalme-se.com.br", "valor": "A combinar", "servicos": ["Online", "Terapia individual", "\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/12068", "crm": "", "id": "Daiane-de-Paula-6c9", "ativo": true}, {"nome": "RAIANE LIMA SILVA", "end": "Ant\u00f3nio Nogueira De Oliveira", "tel": "1699257_1155", "whatsapp": "16 99257_1155", "email": "limasilvaraiane@gmail.com", "valor": "90,00", "servicos": ["Online", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Sou psic\u00f3loga formada pela universidade Est\u00e1cio, p\u00f3s graduanda em psican\u00e1lise cl\u00ednica atendimento psicol\u00f3gico online e presencial acolhimento acompanhamento, depress\u00e3o, ansiedade, Borderline, entre outros transtornos.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "Parque Ribeir\u00e3o", "crp": "06/164681", "crm": "", "id": "RAIANE-LIMA-SILVA-9fb", "ativo": true}, {"nome": "UPA de Roma 24H", "end": "Rua Bar\u00e3o de Cotegipe, 1153 - Cal\u00e7ada, Salvador - BA, 40444-090", "tel": "(71) 3316-8600", "whatsapp": "", "email": "", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Emerg\u00eancia Psiqui\u00e1trica"], "descricao_servicos": "A nova UPA tem 4 mil metros quadrados, a maior de Salvador, fica em frente ao Hospital Santo Ant\u00f4nio, e tem 191 profissionais, entre m\u00e9dicos, enfermeiros e t\u00e9cnicos. A novidade \u00e9 um plant\u00e3o psiqui\u00e1trico que estar\u00e1 \u00e0 disposi\u00e7\u00e3o, servi\u00e7o que ainda n\u00e3o h\u00e1 nas outras UPAs da cidade. O local tamb\u00e9m ter\u00e1 atendimento domiciliar, com m\u00e9dicos e outros profissionais de sa\u00fade dando acompanhamento em casa aos pacientes que receberam alta.\n\nA UPA tamb\u00e9m tem uma base do Servi\u00e7o de Atendimento M\u00f3vel de Urg\u00eancia (Samu), espa\u00e7o onde se equipes poder\u00e3o descasar, repor as medica\u00e7\u00f5es das ambul\u00e2ncias e fazer a higieniza\u00e7\u00e3o dos ve\u00edculos.", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d15554.178631565226!2d-38.506657!3d-12.9369612!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0x1e21954fc39ace5c!2sUPA%20de%20Roma!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1608205384510!5m2!1spt-BR!2sbr' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0;' allowfullscreen=' aria-hidden='false' tabindex='0'></iframe>'", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "id": "UPA-de-Roma-42d", "ativo": true}, {"nome": "UPA de Valeria 24H", "end": "Colegio Noemia Rego - R. do Lavrador, sn - Val\u00e9ria, Salvador - BA, 41300-470", "tel": "(71) 3500-2600 / (71) 3500-2601 / (71) 3500-2602 / (71) 3500-2603", "whatsapp": "", "email": "", "valor": "Gratuito", "servicos": ["Terapia individual", "Emerg\u00eancia Psiqui\u00e1trica"], "descricao_servicos": "", "mapa": "<iframe src='https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d15558.678154310881!2d-38.4372461!3d-12.8646079!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0x59e89d815855d990!2sUPA%2024H%20Valeria!5e0!3m2!1spt-BR!2sbr!4v1608205873571!5m2!1spt-BR!2sbr' width='100%' height='450' frameborder='0' style='border:0;' allowfullscreen=' aria-hidden='false' tabindex='0'></iframe>'", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "id": "UPA-24H-Valeria-fb1", "ativo": true}, {"nome": "Nadjane Sena Saraiva", "end": "", "tel": "71 99199-9572 ", "whatsapp": "71 99199-9572 ", "email": "psic.nadjanesena@gmail.com", "valor": "", "servicos": ["Online", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Planos de sa\u00fade - Psicologos", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento de psicoterapia Valor social (baixo custo) e particular, planos de sa\u00fade. Crian\u00e7as, adolescentes, adultos e gestantes. Abordagem Terapia Cognitiva Comportamental", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/16691", "crm": "", "id": "Nadjane-Sena-Saraiva-eb8", "ativo": true}, {"nome": "Lilian Guedes", "end": "", "tel": "71981545681", "whatsapp": "71981545681", "email": "liucrisguedes@gmail.com", "valor": "", "servicos": ["Online", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Planos de sa\u00fade - Psicologos"], "descricao_servicos": "Psicoterapia para crian\u00e7as e adolescentes. Orienta\u00e7\u00e3o Familiar/oficinas de educa\u00e7\u00e3o emocional positiva para crian\u00e7as e adolescentes\n", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "22458/03", "crm": "", "id": "Lilian-Guedes-c02", "ativo": true}, {"nome": "Larissa Val\u00e9ria da Cruz Souza", "end": "Atendimento on-line a combinar a plataforma ", "tel": "71 996798389", "whatsapp": "71 996798389", "email": "larissavaleria11@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Online"], "descricao_servicos": "Atendimentos Psicol\u00f3gicos online para seguintes demandas depress\u00e3o, ansiedade, estresse p\u00f3s traum\u00e1tico, sexualidade, medos e fobias, educa\u00e7\u00e3o alimentar, autoestima, compuls\u00f5es, procrastina\u00e7\u00e3o, inseguran\u00e7as, vida familiar, relacionamentos e outros. O processo terap\u00eautico pode viabilizar recursos para lidar com dificuldades emocionais e tornar compreens\u00edveis poss\u00edveis mudan\u00e7as. Autoconhecimento, autoestima, autoconfian\u00e7a, que a pr\u00f3pria pessoa reflita sobre a sua vida.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "Online ", "crp": "CRP 03/21693", "crm": "", "id": "Larissa-Valeria-da-Cruz-Souza-ffb", "ativo": true}, {"nome": "Rede de Psican\u00e1lise Aplicada", "end": "", "tel": "", "whatsapp": "(71)98701-7444", "email": "", "valor": "", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes", "LGBTQIAP+", "\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "A \u2018REDE DE PSICAN\u00c1LISE APLICADA \u2013 BAHIA\u2019 \u00e9 um projeto do IPB que visa oferecer \u00e0 comunidade de  Salvador a possibilidade de acesso a um tratamento de orienta\u00e7\u00e3o psicanal\u00edtica. O acesso \u00e0 Rede \u00e9 feito por agendamento.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "id": "Rede-de-Psicanalise-Aplicada-786", "ativo": true}, {"nome": "Gestar Psi - Cl\u00ednica de Psicologia", "end": "Rua Ewerton Visco, n 290, Edf. Boulevard Side Empresarial - Caminho das \u00c1rvores - Salvador/BA", "tel": "(71) 3342-6227", "whatsapp": "(71) 99373-3334", "email": "gestarpsi@gmail.com", "valor": "", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes", "LGBTQIAP+", "Online", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional", "Planos de sa\u00fade - Psicologos", "Terapia Conjugal", "Terapia Familiar", "Terapia individual", "\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Psicoterapia\nAvalia\u00e7\u00e3o Psicol\u00f3gica\nPsicodiagn\u00f3stico\nOrienta\u00e7\u00e3o Vocacional\nAcompanhamento a Gestantes\nAvalia\u00e7\u00e3o e Acompanhamento psicopedag\u00f3gico\nTerapia de Casal\nTerapia Familiar\nTerapia Sexual", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "id": "Gestar-Psi-Clinica-de-Psicologia-863", "ativo": true}, {"nome": "Patr\u00edcia dos Santos da Fonseca", "end": "Rua Alceu Amoroso Lima 470, Empresarial Niemayer Caminho das \u00c1rvores Ao lado do Salvador shopping 4\u00b0andar Sala 411", "tel": "71986384622", "whatsapp": "71986384622", "email": "Fonseca65@live.com", "valor": "Social", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Psicoterapia ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/22426", "crm": "", "id": "PATRICIA-dos-santos-da-Fonseca-8f5", "ativo": true}, {"nome": "Cl\u00f3vis Couto Barreto J\u00fanior", "end": "Avenida Sete,Edificio Polit\u00e9cnica (Sala 98B) Salvador-Ba. @Espa\u00e7oVital, Salvador, Bahia, Brazil, 40411366", "tel": "(71)99211-2845", "whatsapp": "(71)99211-2845", "email": "cloviscpm1@hotmail.com", "valor": "A combinar", "servicos": ["Terapia individual", "Online", "Planos de sa\u00fade - Psicologos", "Terapia Conjugal", "\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "A psicologia cl\u00ednica \u00e9 a \u00e1rea de atua\u00e7\u00e3o da psicologia que lida com a psicoterapia, avalia\u00e7\u00e3o, diagn\u00f3stico e tratamento das Doen\u00e7as psicossom\u00e1ticas. Miss\u00e3o Promover a sa\u00fade Mental ao habito da psicoterapia e auxilio psicol\u00f3gico e enfrentamentos emocionais e psicopatologias.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "CRP03/13147", "crm": "", "id": "Clovis-Couto-Barreto-Junior-b9a", "ativo": true}, {"nome": "Danilo Santos de Jesus", "end": "On line", "tel": "71987729i16", "whatsapp": "71982729816", "email": "Daniloebenezer@yahoo.com.br", "valor": "Valor a negociar", "servicos": ["Terapia individual", "Online", "Emerg\u00eancia Psiqui\u00e1trica", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Terapia individual", "Planos de sa\u00fade - Psicologos"], "descricao_servicos": "Psic\u00f3logo cl\u00ednico\nEspecialista em Terapia Cognitivo Comportamental / Instrutor de Mindfullnes ( aten\u00e7\u00e3o plena / medita\u00e7\u00e3o)", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "On line", "crp": "03/17883", "crm": "", "id": "Danilo-santos-de-Jesus-f4b", "ativo": true}, {"nome": "Fernanda Silva Baqueiro Batista", "end": "Rua Alceu Amoroso Lima, 276, sala 608, Caminho das \u00c1rvores, Salvador, Bahia", "tel": "(71) 999618527", "whatsapp": "(71)999618527", "email": "fernandabaqueiro@gmail.com", "valor": "A combinar", "servicos": ["Planos de sa\u00fade - Psicologos", "Online", "Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Psican\u00e1lise, orienta\u00e7\u00e3o aos pais", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/5258", "crm": "", "id": "Fernanda-Silva-Baqueiro-Batista-022", "ativo": true}, {"nome": "Marco Vin\u00edcius Sadock", "end": "Avenida 7 de setembro, Funda\u00e7\u00e3o Polit\u00e9cnica, 400, ala B, 9o andar, sala 98", "tel": "71987015802", "whatsapp": "71987015802", "email": "marcosadock@gmail.com", "valor": "Negoci\u00e1vel", "servicos": ["Terapia individual", "Online", "\u00c1lcool e outras drogas"], "descricao_servicos": "Consulta psicol\u00f3gica, acompanhamento psicoterap\u00eautico, Hipnose Cl\u00ednica", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/15593", "crm": "", "id": "Marco-Vinicius-Sadock-1ed", "ativo": true}, {"nome": "Ana Paula Maciel Santos Neris", "end": "Rua Alceu Amoroso Lima,Avenida Tancredo Neves, 470. ", "tel": "7132384083", "whatsapp": "71986028020", "email": "", "valor": "A combinar", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes", "Online", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento psicoterap\u00eautico individual na modalidade online, presencial e home Care para crian\u00e7as, adolescentes e adultos. ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/19556", "crm": "", "id": "Ana-Paula-Maciel-Santos-Neris-145", "ativo": true}, {"nome": "Thamires silva", "end": "Lu\u00eds Tarquinio- Vilas do atl\u00e2ntico, Lauro de Freitas e em Cama\u00e7ari. Atendimento online  ", "tel": "71992564427", "whatsapp": "71992564427", "email": "Thamires.psi01@gmail.com", "valor": "Valo social", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Online", "Planos de sa\u00fade - Psicologos", "Terapia Conjugal"], "descricao_servicos": "Acompanhamento psicol\u00f3gico com crian\u00e7as e adolescentes, adultos e idoso. Atendo na abordagem TCC ( terapia cognitiva comportamental).  Depress\u00e3o, ansiedade, fobias,TOD, Autismo. Atendimento online.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/17618", "crm": "", "id": "Thamires-silva-c2f", "ativo": true}, {"nome": "Sofia Luque Funes", "end": "", "tel": "24981307951", "whatsapp": "24981307951", "email": "luquefunessofia@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Online"], "descricao_servicos": "Ol\u00e1! Ser\u00e1 um prazer poder te ajudar. Sou argentina, formada na Universidade de Buenos Aires (UBA), Argentina. Sou bil\u00edngue (Espanhol / Portugu\u00eas). Estou morando no Brasil faz 8 anos mas tenho contato com a l\u00edngua faz 12 anos. Tenho orienta\u00e7\u00e3o em Psican\u00e1lise por\u00e9m considero que o meu olhar \u00e9 hol\u00edstico, levando em considera\u00e7\u00e3o mente, corpo e esp\u00edrito. Tenho ajudado em diversos casos, com diversas dificuldades e sofrimentos. Ofere\u00e7o uma escuta ativa, emp\u00e1tica e profunda. Al\u00e9m de psic\u00f3loga, sou artista pl\u00e1stica e arteterapeuta, o que me possibilita dar a oportunidade de utilizar a arte como instrumento terap\u00eautico caso seja interessante no caso ou tratamento psicoterap\u00eautico em andamento. Meu objetivo \u00e9 ajudar o m\u00e1ximo de pessoas poss\u00edvel. Aguardo o seu contato. Obrigada desde j\u00e1.\n\n\"Olhe para dentro, para as suas profundezas, aprenda primeiro a se conhecer\".\n\nSigmund Freud\n\nTemas que atendo:\n\nAnsiedade | Depress\u00e3o | Transtorno de Humor | S\u00edndrome do P\u00e2nico | TOC (Transtorno Obsessivo Compulsivo) | TDAH (Transtorno de D\u00e9ficit de Aten\u00e7\u00e3o e Hiperatividade) | Timidez | Problemas de Aprendizagem | Adapta\u00e7\u00e3o Home Office | Terapia na Gesta\u00e7\u00e3o | Terapia de Casal | Problemas no Casamento | Obesidade | Conflitos no Relacionamento | Conflitos Familiares | Terapia familiar | Incertezas | Insatisfa\u00e7\u00e3o profissional | Desenvolvimento Pessoal | Estresse | Fam\u00edlia | Crian\u00e7as | Adolescentes | Adultos | Incertezas quanto ao Futuro | Div\u00f3rcio / Separa\u00e7\u00e3o | Baixa Auto Estima | Inseguran\u00e7a | Vergonha | Desesperan\u00e7a | Sentimento de \"vazio\"", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "05/59020", "crm": "", "id": "Sofia-Luque-Funes-4be", "ativo": true}, {"nome": "Adriana de Almeida Soares", "end": "", "tel": "(21)976788324", "whatsapp": "(21)976788324", "email": "", "valor": "Social", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "Online", "crp": "05/61513", "crm": "", "id": "Adriana-de-Almeida-Soares-55e", "ativo": false}, {"nome": "Viviane Passos", "end": "Rua Everton Visco, 290. Edf. Boulevard Side Empresarial 6\u00b0 andar (Cl\u00ednica Spazio Gestar)", "tel": "71993310165", "whatsapp": "71993310165", "email": "vivianejpsicologa@gmail.com", "valor": "PLANOS: Bradesco, Unimed Nacional, Nordeste, Amex, Medservice, VidaClass Sa\u00fade, GH Sa\u00fade, Pr\u00f3 Social, Plano Assiste, TRT 5 e outros.", "servicos": ["Planos de sa\u00fade - Psicologos", "Online"], "descricao_servicos": "", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/14286", "crm": "", "id": "Viviane-Passos-0c7", "ativo": true}, {"nome": "Mariana Lino da Silva", "end": "", "tel": "11 990236763", "whatsapp": "11 990236763", "email": "marianalino65@gmail.com", "valor": "Social", "servicos": ["Online"], "descricao_servicos": "Atendimento psicol\u00f3gico on-line de adolescentes, adultos e idosos. ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "06/161707", "crm": "", "id": "Mariana-Lino-da-Silva-0ae", "ativo": true}, {"nome": "Patr\u00edcia Lanne Gon\u00e7alves e Silva", "end": "Rua Doutor Marcolino, 608 - Centro - Patos de Minas", "tel": "(34) 99999-0689", "whatsapp": "(34) 99999-0689", "email": "psicologapatricialanne@gmail.com", "valor": "Social", "servicos": ["Online"], "descricao_servicos": "Psicoterapia Sist\u00eamica, com foco em transtornos Alimentares \nAtendimento a partir de 12 anos", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "04/47444", "crm": "", "id": "Patricia-Lanne-Goncalves-e-Silva-9b7", "ativo": true}, {"nome": "Dianine de Oliveira Farias", "end": "Rua da amizade - Parque Sat\u00e9lite - N\u00b0 31 ", "tel": "", "whatsapp": "71 983223396 ", "email": "dianine.farias@gmail.com", "valor": "20,00", "servicos": ["LGBTQIAP+"], "descricao_servicos": "Se conhecer melhor ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "id": "Dianine-de-Oliveira-Farias-d8b", "ativo": true}, {"nome": "Thamires Santos da Silva", "end": "Salvador-Ba,Lauro de Freitas-Ba ,Cama\u00e7ari-Ba", "tel": "71992564427", "whatsapp": "71992564427", "email": "Thamires.psi01@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo). Plano de sa\u00fade: Bradesco, Mediservice, Nordeste, Unimed, Amex, plan-assite, Pr\u00f3- Social,Promedica, GH Sa\u00fade, TRT 5 ,Vida Class,Blue Med, Atitude Sa\u00fade,Medvida. Atendimento online e presencial ,", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes", "Online", "Planos de sa\u00fade - Psicologos", "Terapia Conjugal", "Terapia individual", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Psic\u00f3loga Cl\u00ednica \nAcompanhamento psicol\u00f3gico com crian\u00e7as e adolescentes, adultos e idoso. Atendo na abordagem TCC ( terapia cognitiva comportamental).  Depress\u00e3o, ansiedade, fobias,TOD, Autismo. Atendimento online.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/17618", "crm": "", "id": "Thamires-Silva-6ff", "ativo": true}, {"nome": "Patr\u00edcia dos santos da Fonseca", "end": "", "tel": "", "whatsapp": "71986384622", "email": "fonseca65@live.com", "valor": "A combinar", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Acompanhamento psicol\u00f3gico", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/22426", "crm": "", "id": "Patricia-dos-santos-da-Fonseca-c5e", "ativo": true}, {"nome": "Leandro Candido", "end": "", "tel": "41997372026", "whatsapp": "41997372026", "email": "leandrocandido.psi@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Terapia individual", "Online", "LGBTQIAP+", "Terapia Conjugal"], "descricao_servicos": "Psicoterapeuta , atendimento psicoter\u00e1pico", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "id": "Leandro-Candido-d01", "ativo": true}, {"nome": "Glaucia Helena Dias Gon\u00e7alves", "end": "S\u00e3o Paulo capital", "tel": "11.989293369", "whatsapp": "11989293369", "email": "ghdiasgoncalves@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Online", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Terapia individual", "Planos de sa\u00fade - Psicologos", "LGBTQIAP+"], "descricao_servicos": "Programa de Atendimento Psicol\u00f3gico Sa\u00fade Emocional da Mulher \ud83c\udf39 Ansiedade /Autoestima/Depress\u00e3o e Sexualidade. Psicoterapia breve - atendimento especializado \u00e0 mulher - autoconhecimento - autoamor\nSess\u00f5es:\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1 online apenas \n\u231a50 minutos\n\ud83d\udcb0Valor social (baixo custo)", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "06/93960", "crm": "", "id": "Glaucia-Helena-Dias-Goncalves-058", "ativo": true}, {"nome": "Su\u00e9len Martem ", "end": "", "tel": "", "whatsapp": "71 98837-9978 ", "email": "psi.suelenmartem@gmail.com", "valor": "A negociar com cliente! ", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento somente on-line para adultos e idosos. \nAtendo pessoas em processo de perdas e lutos.\nAtendo pessoas que est\u00e3o ou estiveram em relacionamento abusivo.\nSa\u00fade Mental pop negra e LGBTQIA+", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "CRP03/7469", "crm": "", "id": "Suelen-Martem-564", "ativo": true}, {"nome": "M\u00f4nica Mendes", "end": "Espa\u00e7o Comercial de Paralela Park em Canabrava, Pr\u00f3ximo do Atacad\u00e3o, Bloco B sala 9", "tel": "71987210772", "whatsapp": "71987210772", "email": "psi.monicamendes@gmail.com", "valor": "A combinar e social", "servicos": ["Terapia individual", "Online", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Psicoterapia com adolescente, jovem e adulto e casal", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "003/21469", "crm": "", "id": "Monica-Mendes-d78", "ativo": true}, {"nome": "Pablo Rafael Lopes guivara", "end": "", "tel": "", "whatsapp": "95991708449", "email": "pablorafaelguivara@gmail.com", "valor": "", "servicos": ["Emerg\u00eancia Psiqui\u00e1trica", "Online", "Terapia individual", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional", "Medicamentos grat\u00faitos"], "descricao_servicos": "", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "Santa Teresa", "crp": "", "crm": "", "id": "Pablo-Rafael-Lopes-guivara-ebb", "ativo": false}, {"nome": "Renan Vigari Vento ", "end": "", "tel": "", "whatsapp": "11 98944 0933", "email": "contatorenanvigari@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Online"], "descricao_servicos": "Psicoterapia online com atendimento social. Sess\u00f5es de psicoterapia com dura\u00e7\u00e3o de 40 minutos, uma sess\u00e3o por semana. Depress\u00e3o, ansiedade, conflitos familiares e de relacionamentos, acompanhamento psicol\u00f3gico. Tenha mais qualidade de vida, priorize sua sa\u00fade mental.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "06/158841", "crm": "", "id": "Renan-Vigari-Vento-936", "ativo": true}, {"nome": "Marcela Concei\u00e7\u00e3o Sanches Maranh\u00e3o", "end": "", "tel": "+5571987060820", "whatsapp": "71987060820", "email": "marcelasmaranhao@gmail.com", "valor": "A combinar. Podendo ser totalmente ou parcialmente reembols\u00e1vel pelo plano de sa\u00fade", "servicos": ["LGBTQIAP+", "Terapia individual", "Online", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "\u2022 Psic\u00f3loga\n\u2022 Terapeuta cognitivo comportamental - TCC\n\u2022 Especialista em avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica\n\u2022 Obesidade e emagrecimento\n\nInvestir em si \u00e9 um investimento seguro", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/7885", "crm": "", "termos": true, "id": "Marcela-Conceicao-Sanches-Maranhao-013", "ativo": true, "instagram": "psi.marcelamaranhao", "tiktok": ""}, {"nome": "Ant\u00f4nio Marcos De Carvalho ", "end": "Rua Joel Hamilton, Itapu\u00e3 ", "tel": "75991817129", "whatsapp": "75991817129", "email": "antoniomdecar@gmail.com", "valor": "Primeira gratuita e demais a combinar, taxa social ", "servicos": ["Online", "Crian\u00e7as e adolescentes", "LGBTQIAP+", "Planos de sa\u00fade - Psicologos", "Terapia individual", "\u00c1lcool e outras drogas", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Atendimento para grupos e indiv\u00edduos", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/0012365", "crm": "", "id": "Antonio-Marcos-De-Carvalho-f66", "ativo": true}, {"nome": "Clarissa Santos Fontoura", "end": "", "tel": "71 99955-5775", "whatsapp": "71 99955-5775", "email": "clarissafontoura1@hotmail.com", "valor": "A combinar", "servicos": ["Terapia individual", "Online"], "descricao_servicos": "Sou psic\u00f3loga cl\u00ednica e professora universit\u00e1ria. Sigo a gestalt-terapia como abordagem te\u00f3rica. Tenho mestrado e doutorado em Fam\u00edlia na Sociedade Contempor\u00e2nea. Estou aqui para auxiliar voc\u00ea na busca por seu autoconhecimento e no atravessamento de dificuldades, visando melhor qualidade de vida. Acredito que posso te auxiliar! ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/4655", "crm": "", "id": "Clarissa-Santos-Fontoura-1d4", "ativo": true}, {"nome": "Ceadi", "end": "Rua Amazonas, 509- Pituba - Salvador/BA - CEP 41.830-380", "tel": "(71) 3011-6896 / (71) 3355-9077", "whatsapp": "(71)98154-1490", "email": "ceadisalvador@gmail.com", "valor": "Planos de sa\u00fade e particular", "servicos": ["TEA", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "O Ceadi \u00e9 um centro interdisciplinar especializado em sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o de beb\u00eas, crian\u00e7as e jovens. Desde em 1998, prestamos servi\u00e7os de aten\u00e7\u00e3o ao desenvolvimento infantojuvenil atrav\u00e9s das seguintes especialidades: Fisioterapia, Fonoaudiologia, Terapia Ocupacional, Psicologia, Psicopedagogia e M.\n\nEm nossa trajet\u00f3ria, o aprimoramento t\u00e9cnico e o aprofundamento cient\u00edfico t\u00eam sido uma marca da equipe, que trabalha de forma interdisciplinar. Realizamos reuni\u00f5es semanais para a discuss\u00e3o de casos cl\u00ednicos, al\u00e9m de encontros de estudo e atualiza\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.\n\nAl\u00e9m do conhecimento t\u00e9cnico de ponta, o Ceadi busca, atrav\u00e9s de uma aten\u00e7\u00e3o integral \u00e0 fam\u00edlia, promover da melhor forma a independ\u00eancia e a autonomia dos indiv\u00edduos. Nossa proposta \u00e9 de um espa\u00e7o terap\u00eautico diferenciado, onde mais do que tratar o sintoma, atuamos para favorecer a constitui\u00e7\u00e3o subjetiva e o desenvolvimento pleno de crian\u00e7as, adolescentes e jovens com altera\u00e7\u00f5es do desenvolvimento.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "id": "Ceadi-1d5", "ativo": true}, {"nome": "Adriana de Jesus Caldas", "end": "SALVADR", "tel": "7198818-5207", "whatsapp": "7198818-5207", "email": "ADRIANACALDASPSICOLOGA@GMAIL.COM", "valor": "Valo social", "servicos": ["Terapia individual", "Planos de sa\u00fade - Psicologos", "Terapia Conjugal", "Terapia Familiar", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Sou psic\u00f3loga cl\u00ednica, com especializa\u00e7\u00e3o em terapia cognitivo comportamental (TCC). Atendo presencial e on-line. Adolescentes, jovens, adultos e idosos.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/22994", "crm": "", "termos": true, "id": "adriana-de-jesus-caldas-7a9", "ativo": true}, {"nome": "Anna Cl\u00e1udia Rodrigues Coalho", "end": "Av. Luiz Boitex Piazza,4214", "tel": "67 996687769", "whatsapp": "67 996687769", "email": "annacrcoalho@gmail.com", "valor": "A combinar", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia Conjugal", "Terapia Familiar", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional", "LGBT", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Emerg\u00eancia Psiqui\u00e1trica"], "descricao_servicos": "Atendo como psic\u00f3loga e terapeuta em constela\u00e7\u00e3o familiar  e biossistemica. Oriento pais. Sou especialista em avalia\u00e7\u00e3o psicol\u00f3gica e orienta\u00e7\u00e3o vocacional. ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "CACHOEIRA DO BOM JESUS, CANASVIEIRAS, PONTA DAS CANAS", "crp": "14/06624-5", "crm": "", "id": "Anna-Claudia-Rodrigues-Coalho-ba2", "ativo": true}, {"nome": "\u00cdON - Bahia", "end": " Rua Professor Sabino Silva, 549 - Jardim Apipema, Salvador | BA, CEP: 40155-250", "tel": "71 3235-4236 / 3336-2699", "whatsapp": "", "email": "ionba@ionba.org.br", "valor": "Grat\u00faito", "servicos": ["TEA"], "descricao_servicos": "Fundado em 19 de dezembro de 1967, o Instituto de Organiza\u00e7\u00e3o Neurol\u00f3gica da Bahia, \u00e9 uma sociedade civil, sem fins lucrativos de natureza filantr\u00f3pica, atuante no territ\u00f3rio nacional, regida pelo estatuto e pelas normas legais atinentes e sua natureza institucional.\n\nDestinada a atender pessoas portadoras de defici\u00eancia nas \u00e1reas de Assist\u00eancia Social, Sa\u00fade e Educa\u00e7\u00e3o.\n\n\nTem como finalidade atender as pessoas com defici\u00eancia intelectual e m\u00faltiplas defici\u00eancias, em sua v\u00e1rias express\u00f5es, prevenindo e/ou minimizando efeitos j\u00e1 diagnosticados mediante tratamento bem como acolhimento \u00e0s suas fam\u00edlias.\n\nO ION tem como objetivos estabelecer padr\u00f5es de atendimento que levem em considera\u00e7\u00e3o as capacidades, potencialidades e singularidades de cada indiv\u00edduo atendido, visando promover a mudan\u00e7as, gerando est\u00edmulos e buscando garantir uma efetiva integra\u00e7\u00e3o e intera\u00e7\u00e3o entre os servi\u00e7os das \u00e1reas de Educa\u00e7\u00e3o, Sa\u00fade e Assist\u00eancia Social.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "termos": true, "id": "ION-Bahia-2b5", "ativo": true}, {"nome": "CRE-TEA - Centro de Refer\u00eancia Estadual para Pessoas com Transtorno do Espectro Autista", "end": "Pra\u00e7a Dois de Julho, Largo do Campo Grande, 36, Salvador - BA, 40275-350", "tel": " (71) 3336-6147", "whatsapp": "", "email": "", "valor": "Grat\u00faito", "servicos": ["TEA"], "descricao_servicos": "O CRE-TEA conta com uma estrutura f\u00edsica composta por 08 (oito) salas de atendimento, equipadas com materiais terap\u00eauticos, al\u00e9m de \u00e1rea externa para desenvolvimento de atividades de intera\u00e7\u00e3o e N\u00facleo de Ensino e Pesquisa que desenvolve a\u00e7\u00f5es de capacita\u00e7\u00e3o de profissionais de sa\u00fade e educa\u00e7\u00e3o que atuam no \u00e2mbito do SUS com pacientes com TEA.\n\nAtualmente a unidade assiste a 220 pacientes nas terapias, com equipe multiprofissional e acompanhamento com m\u00e9dicos psiquiatras e neuropediatras.\n\nFuncionamento\n\nSegunda a sexta, das 9h \u00e0s 17h\n\nCrit\u00e9rios para matr\u00edcula\n\n\u00c9 necess\u00e1rio vir ao CRE-TEA que est\u00e1 localizado no Campo Grande.  Nosso hor\u00e1rio de funcionamento para cadastramento para entrar na fila de  espera \u00e9 de segunda a sexta de 8h \u00e0s 9h e de 13h \u00e0s 14h. \u00c9 importante que se tenha um relat\u00f3rio com suspeita ou confirma\u00e7\u00e3o do diagn\u00f3stico.\n\nSobre o CRE-TEA\nFundado em 2016, o Centro de Refer\u00eancia Estadual para Pessoas com Transtorno do Espectro Autista (CRE-TEA), pioneiro no pa\u00eds, tem mantido o apoio matricial como um dos seus principais objetivos. O CRE-TEA \u00e9 resultado de uma parceria da Liga \u00c1lvaro Bahia Contra a Mortalidade Infantil (LABCMI) com a Secretaria da Sa\u00fade do Estado da Bahia (SESAB). A unidade funciona no pr\u00e9dio que foi doado \u00e0 entidade, no bairro do Campo Grande, em Salvador, onde funcionou a antiga Escola de Puericultura Raymundo Pereira de Magalh\u00e3es.\n\nO CRE-TEA \u00e9 um servi\u00e7o docente-assistencial que tem como objetivo geral ampliar o acesso da pessoa com Transtorno do Espectro Autista (TEA) \u00e0 Aten\u00e7\u00e3o Especializada no Sistema \u00danico de Sa\u00fade (SUS) na Bahia. Visa assegurar assist\u00eancia universal e gratuita a esse p\u00fablico, observando os princ\u00edpios e legisla\u00e7\u00f5es do SUS. A unidade realiza atendimento multiprofissional e interdisciplinar para esses indiv\u00edduos, conforme o que preconiza a Rede de Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial (RAPS) e a Rede de Cuidados \u00e0 Pessoa com Defici\u00eancia (RCPD).", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "termos": true, "id": "CRE-TEA-Centro-de-Referencia-Estadual-para-Pessoas-com-Transtorno-do-Espectro-Autista-2d4", "ativo": true}, {"nome": "Ana Lu\u00edza Barreiros da Motta", "end": "", "tel": "2265-1451", "whatsapp": "(21)99583-4775", "email": "abarreirosdamotta@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Eu sou uma psic\u00f3loga com dez anos de experi\u00eancias em atendimentos com pacientes com esquizofrenia. Eu j\u00e1 participei de atendimentos em grupo e tamb\u00e9m individuais com mulheres v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica, e tenho experi\u00eancias com trabalhos com adolescentes e jovens. E fa\u00e7o parte de um grupo de conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3rias num espa\u00e7o cl\u00ednico.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "05/40748", "crm": "", "termos": true, "id": "Ana-Luiza-Barreiros-da-Motta-a03", "ativo": true}, {"nome": "Monalisa Silva Soares", "end": "Purcina C\u00e2ndida de figueiredo ", "tel": "35988128532", "whatsapp": "35988128532", "email": "monapsico.33@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["TEA"], "descricao_servicos": "Psicopedagoga para tramento de autismo m\u00e9todo Teachh", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "termos": true, "id": "Monalisa-Silva-Soares-ddb", "ativo": true}, {"nome": "D\u00e9bora dos Santos Arag\u00e3o", "end": "", "tel": "", "whatsapp": "11910895948", "email": "psico.deboraaragao@outlook.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Online"], "descricao_servicos": "Realizo apenas atendimento online, visto aos seus benef\u00edcios, tanto para paciente e tanto para o profissional, dentre eles: poder fazer de onde estiver, n\u00e3o precisa sair de casa, evitar gastos e otimizar seu tempo . \nA psicoterapia ela ir\u00e1 te ajudar a busca do autoconhecimento gerando como resultados qualidade de vida. Como terapeuta cognitiva comportamental acredito que \" N\u00e3o s\u00e3o os fatos em si, mas como interpretamos os fatos que nos causam sofrimento\".", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "06/171072", "crm": "", "termos": true, "id": "Debora-dos-Santos-Aragao-b30", "ativo": true}, {"nome": "Cintia Vieira de Toledo", "end": "", "tel": "11965824152", "whatsapp": "11965824152", "email": "Psicologacintiatoledo@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Online", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Planos de sa\u00fade - Psicologos", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento a baixo custo, consulta via plano de sa\u00fade ou com pacotes a serem combinados. Atendo adolescentes jovens e adultos.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "Teste", "crp": "06/189639", "crm": "", "termos": true, "id": "Cintia-vieira-de-toledo-4bc", "ativo": true}, {"nome": "\u00c9rica Brollo Lima", "end": "", "tel": "19998963499", "whatsapp": "19998963499", "email": "erica.brollo@yahoo.com.br", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Psicoterapia on-line adolescentes, adultos e idosos abordagem Humanista", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "Campinas SP", "crp": "06/190697", "crm": "", "termos": true, "id": "Erica-Brollo-Lima-9b6", "ativo": true}, {"nome": "CRP N\u00e3o localizado no e-psi. Naiane Araujo - ", "end": "Boulevard Side Empresarial Rua Ewerton Visco, 290 10\u00b0 andar sala 1012 - Caminho das \u00c1rvores, Salvador - BA, 41820-022 (SPAZIO GESTAR)", "tel": "71992344768", "whatsapp": "71992344768", "email": "naianearaujo.psi@gmail.com", "valor": "A negociar com o paciente  / Planos de sa\u00fade ", "servicos": ["Terapia individual", "Planos de sa\u00fade - Psicologos", "Online"], "descricao_servicos": "", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "CRP 03/23411", "crm": "", "termos": true, "id": "Naiane-Araujo-86a", "ativo": false}, {"nome": "Michele Pinheiro Oliveira", "end": "Impata, 882", "tel": "11 993891200", "whatsapp": "11 993891200", "email": "Michelepfe212@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Online", "Planos de sa\u00fade - Psicologos", "Terapia individual", "Orienta\u00e7\u00e3o Profissional"], "descricao_servicos": "Psican\u00e1lise Cl\u00ednica", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "06/188990", "crm": "", "id": "Michele-Pinheiro-Oliveira-c81", "ativo": true}, {"nome": "Luane Gomes Reis", "end": "Rua Aracy Vilarinho", "tel": "22997297484", "whatsapp": "22997297484", "email": "lg7reis@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento online atrav\u00e9s da Terapia Cognitivo-Comportamental ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "05/70635", "crm": "", "id": "Luane-Gomes-Reis-7b5", "ativo": true}, {"nome": "Angela Arag\u00e3o de Carvalho", "end": "", "tel": "74999235884", "whatsapp": "74999235884", "email": "angelaac.psi@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Terapia individual", "LGBT"], "descricao_servicos": "Psic\u00f3loga Cl\u00ednico abordagem Psican\u00e1lise", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "0328353", "crm": "", "id": "Angela-Aragao-de-Carvalho-63f", "ativo": true}, {"nome": "\u00c9rica Queir\u00f3s da Silva", "end": "", "tel": "", "whatsapp": "(71) 981600755", "email": "queiroserica1@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Terapia individual", "Online", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Atendimento psicoterap\u00eautico online para adolescentes e adultos orientado pela psican\u00e1lise. ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/25616", "crm": "", "termos": true, "id": "Erica-Queiros-da-Silva-5c2", "ativo": true}, {"nome": "Silvia Rodrigues Macedo", "end": "", "tel": "51992423036", "whatsapp": "519923036", "email": "silviamacedo.psi@gmail.com", "valor": "", "servicos": ["Terapia individual", "LGBTQIAP+", "Online"], "descricao_servicos": "Atendimento em psicoterapia online individual para adolescentes e adultos na abordagem Humanista Centrada na Pessoa. ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "07/40636", "crm": "", "termos": true, "id": "Silvia-Rodrigues-Macedo-9cc", "ativo": true}, {"nome": "Paula Machado Cintra", "end": "", "tel": "", "whatsapp": "(71) 99299-9656", "email": "Pmcintra21@gmail.com", "valor": "A combinar", "servicos": ["Planos de sa\u00fade - Psicologos", "Online", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "\u2022 Especialista em Sa\u00fade Mental e Aten\u00e7\u00e3o Psicossocial \n\u2022 Especialista em Sa\u00fade P\u00fablica \n\u2022 Forma\u00e7\u00e3o continuada em psican\u00e1lise \n\u2022 P\u00fablico: a partir de 18 anos", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03/18285", "crm": "", "id": "Paula-Machado-Cintra-6d4", "ativo": true}, {"nome": "Juliana Cristina", "end": "On-line ", "tel": "61982142334", "whatsapp": "61982142334", "email": "Juliana.psi.gomes@gmail.com", "valor": "Valor social (baixo custo)", "servicos": ["Terapia individual", "Online"], "descricao_servicos": "Psicoterapia para mulheres, pela abordagem TCC. Sou psic\u00f3loga cl\u00ednica, formada em Psicologia Cl\u00ednica, atuando pela abordagem da Terapia Cognitivo-Comportamental, P\u00f3s-graduanda em Neuropsicologia, com especializa\u00e7\u00e3o em TCC.\n\nCom experi\u00eancia em atendimentos cl\u00ednicos individuais e em grupos terap\u00eauticos, proporcionando atrav\u00e9s da terapia uma qualidade de vida melhor a cada atendimento.\n\nExperi\u00eancia em demandas como auto conhecimento, ansiedades, depress\u00e3o, luto, separa\u00e7\u00e3o, relacionamentos, auto estima entre outras.\n\nA terapia \u00e9 como uma leitura de si mesmo, uma jornada de autoconhecimento, terapia \u00e9 um ato de coragem.\n\nE acima de tudo, sobre sua rela\u00e7\u00e3o com voc\u00ea mesma e com o mundo.\n\nConte comigo na sua jornada.", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "01/27048", "crm": "", "termos": true, "id": "Juliana-Cristina-b8c", "ativo": true}, {"nome": "Jessica Riso Davino", "end": "Vereador Ant\u00f4nio Fernando Aranha", "tel": "75997090464", "whatsapp": "75997090464", "email": "jessicarisodavino@gmail.com", "valor": "120,00", "servicos": ["Orienta\u00e7\u00e3o Profissional", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Terapia individual"], "descricao_servicos": "", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "03.30886", "crm": "", "termos": true, "id": "Jessica-Riso-Davino-060", "ativo": true}, {"nome": "Iolanda Galr\u00e3o", "end": "", "tel": "(71)999255012", "whatsapp": "(71)999255012", "email": "iolandagalrao1@gmail.com", "valor": "A combinar", "servicos": ["Yoga"], "descricao_servicos": "Valoriza\u00e7\u00e3o de talentos: Projeto Qualidade de Vida na empresa mediante aulas de yoga laboral.\n\nDesenvolvimento Pessoal: Mentoria individual com foco em autoconhecimento. Aulas de yoga (individual e em grupo)\n\nPara maiores detalhes acesse o link: <a target='_blank' href='https://linktr.ee/iolandagalrao'>linktr.ee/iolandagalrao</a>", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "", "crm": "", "termos": true, "id": "Iolanda-Galrao-071", "ativo": false}, {"nome": "Juliano Santos", "end": "Rua Pitombas 3090 S", "tel": "65999746958", "whatsapp": "65999746958", "email": "jciebres@gmail.com", "valor": "Social", "servicos": ["Online"], "descricao_servicos": "Psicoterapia On-line ", "mapa": "", "video": "", "bairros_atendidos": "", "crp": "18/9424", "crm": "", "termos": true, "id": "Juliano-Santos-cb1", "ativo": true}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Garcia/UFBA", "end": "R. Leovigildo Filgueiras, n\u00ba 392, Garcia - Ref. Pr\u00f3ximo Col\u00e9gio 2 de Julho - CEP 40100-001", "tel": "99913-7893", "servicos": ["CAPS"], "id": "caps-ii-garcia-ufba"}, {"ativo": true, "nome": "Centro de Sa\u00fade Mental (CSM) Oswaldo Camargo", "end": "R. Itabuna, n\u00ba 2, Rio Vermelho - Pr\u00f3x. Hosp. Mater Dei - \u0421\u0415\u0420 41940650", "tel": "3202-0778, 99956-4867, 99920-2226", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "id": "csm-oswaldo-camargo"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Oswaldo Camargo", "end": "R. Itabuna, n\u00ba 2, Rio Vermelho - Pr\u00f3x. Hosp. Mater Dei - \u0421\u0415\u0420 41940650", "tel": "3202-1661", "servicos": ["CAPS"], "id": "caps-ii-oswaldo-camargo"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS III Jardim Arma\u00e7\u00e3o", "end": "Rua Pedro Silva Ribeiro, s/n, Jardim Arma\u00e7\u00e3o - CEP 41750130", "tel": "3202-1682, 3202-1677", "servicos": ["CAPS"], "id": "caps-iii-jardim-armacao"}, {"ativo": true, "nome": "Centro de Sa\u00fade Mental (CSM) Aristides Novis", "end": "R. Laurindo Regis, n\u00ba 01- Engenho Velho de Brotas. Pr\u00f3ximo Solar Boa Vista - CEP 40240-550", "tel": "3202-1525, 3202-1591", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "id": "csm-aristides-novis"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Aristides Novis", "end": "R. Laurindo Regis, n\u00ba 01, Engenho Velho de Brotas \u2013 Pr\u00f3x. Solar Boa Vista. CEP 40240-550", "tel": "3202-1623, 99957-4308", "servicos": ["CAPS"], "id": "caps-ii-aristides-novis"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Eduardo Saback", "end": "R. Conde Pereira Carneiro 148, Pernambu\u00e9s. Em Frente \u00e0 R\u00e1dio Metr\u00f3pole - CEP 41100010", "tel": "3202-1645", "servicos": ["CAPS"], "id": "caps-ii-eduardo-saback"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS AD Pernambu\u00e9s", "end": "R. Conde Pereira Carneiro 271, Pernambu\u00e9s. Em Frente \u00e0 R\u00e1dio Metr\u00f3pole - CEP 41100010", "tel": "3238-2847", "servicos": ["CAPS", "\u00c1lcool e outras drogas"], "id": "caps-ad-pernambues"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Nise da Silveira", "end": "Rua Jerusal\u00e9m, n\u00ba 15. Estrada de Jaguaripe. Atr\u00e1s do Alba- troz - CEP 41345539", "tel": "3202-0716", "servicos": ["CAPS"], "id": "caps-ii-nise-da-silveira"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II \u00c1guas Claras", "end": "Rua Coronel Azevedo, s/n - Cajazeiras II - CEP 41332-010", "tel": "3202-0710, 99907-1898", "servicos": ["CAPS"], "id": "caps-ii-aguas-claras"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Ant\u00f4nio Roberto Pellegrino", "end": "R. Arquimedes Gon\u00e7alves 226, Jardim Baiano. Pr\u00f3x. Campo da P\u00f3lvora - CEP 40050-300", "tel": "3202-0605, 99621-9428", "servicos": ["CAPS"], "id": "caps-ii-antonio-roberto-pellegrino"}, {"ativo": true, "nome": "Unidade de Acolhimento Infanto - Juvenil Casa da Ladeira", "end": "Ladeira Fonte das Pedras n\u00ba 6 Nazar\u00e9 - CEP 40050-565", "tel": "3322-7820", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes"], "id": "unidade-acolhimento-infanto-juvenil-casa-ladeira"}, {"ativo": true, "nome": "Equipe Multidisciplinar de Aten\u00e7\u00e3o Especializada \u00e0 Sa\u00fade Mental (EMAESM) \u2013 Multicentro de Sa\u00fade Carlos Gomes", "end": "R. Carlos Gomes, 270 - Dois de Julho - CEP 40060-330", "tel": "3025-9600, 3202-0643", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "id": "emaesm-multicentro-carlos-gomes"}, {"ativo": true, "nome": "Centro de Sa\u00fade Mental (CSM) Rubin de Pinho", "end": "R. Augusto Mendon\u00e7a S/N, Bonfim. Pr\u00f3x. Vila Militar \u2013 \u0421\u0415\u0420 40415-031", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "id": "csm-rubin-de-pinho"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Adilson Sampaio", "end": "R. do C\u00e9u, 77, Bonfim. Pr\u00f3x. ao Hospital Agenor Paiva. - \u0421\u0415\u0420 40415-305", "tel": "3202-0642", "servicos": ["CAPS"], "id": "caps-ii-adilson-sampaio"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Franco Basaglia", "end": "Rua Arist\u00f3teles Costa Leal, n\u00ba 36 - Piat\u00e3 (Atr\u00e1s do Habib's) - CEP 41650-400", "tel": "3202-1694", "servicos": ["CAPS"], "id": "caps-ii-franco-basaglia"}, {"ativo": true, "nome": "CAPSi Luis Meira Lessa", "end": "Rua Mangaloeiras, 32, Jardim Jaguaribe, lote 32, Piat\u00e3, CEP: 41613-066 Refer\u00eancia: 2a ponte atr\u00e1s do Hiper Ideal", "tel": "3202-1692, 3611-7913, 3202-0746", "servicos": ["CAPS"], "id": "capsi-luis-meira-lessa"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Liberdade", "end": "Rua Jardim Vera Cruz, N\u00ba 197- Quadra 01, Lote 06- IAPI. Rua onde fica o fundo da Clinica Bom Viver - \u0421\u0415\u0420 40340580", "tel": "3202-0617", "servicos": ["CAPS"], "id": "caps-ii-liberdade"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS IA Liberdade", "end": "R. Conde de Porto Alegre 11, IAPI. Pr\u00f3x. Ao Hospital M\u00e1rio Leal. - \u0421\u0415\u0420 40330-201", "tel": "3202-0615", "servicos": ["CAPS"], "id": "caps-ia-liberdade"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Pau da Lima", "end": "Estrada das Muri\u00e7ocas, Cond. D. Bosco, 1\u00aa Casa. Entrada em frente ao Shop. Ponto Alto - CEP 41250420", "tel": "3202-1278", "servicos": ["CAPS"], "id": "caps-ii-pau-da-lima"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II S\u00e3o Caetano", "end": "Rua Prof. G\u00f3es Calmon s/n. Antigo Instituto Helena Jambei- ro, pr\u00f3ximo a 4\u00ba Delegacia, Esquina com a Policl\u00ednica de S\u00e3o Caetano - CEP 40390-675", "tel": "3202-1894", "servicos": ["CAPS"], "id": "caps-ii-sao-caetano"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS AD III Gey", "end": "Espinheira Estrada Velha de Campinas N\u00ba61 Piraj\u00e1 - CEP 41270500", "tel": "3202-0694, 9993-7976, 99728-7396", "servicos": ["CAPS", "\u00c1lcool e outras drogas"], "id": "caps-ad-iii-gey"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS II Maria Celia da Rocha", "end": "Rua Jos\u00e9 Pires Castelo Branco, n 30 Praia Grande. - \u0421\u0415\u0420 40720-720", "tel": "3397-2846", "servicos": ["CAPS"], "id": "caps-ii-maria-celia-da-rocha"}, {"ativo": true, "nome": "CAPS Nzinga (ONG contratualizada pelo Munic\u00edpio)", "end": "R. Santa Filomena em frente ao PSF de S\u00e3o Tom\u00e9 de Paripe - CEP 40800258", "tel": "3521-4706", "servicos": ["CAPS"], "id": "caps-nzinga"}, {"ativo": true, "nome": "Pronto Atendimento Psiqui\u00e1trico", "end": "Av. Centen\u00e1rio s/n 5\u00ba Centro - CEP 41140-400", "tel": "99956-4867, 3202-1529", "servicos": ["Emerg\u00eancia Psiqui\u00e1trica"], "id": "pronto-atendimento-psiquiatrico"}, {"ativo": true, "nome": "Ambulat\u00f3rio LGBT- QIA+", "end": "Unidade de Sa\u00fade Carlos Gomes, Centro da Cidade.", "tel": "(71) 3025-9600", "servicos": ["LGBTQIAP+"], "descricao_servicos": "Atendimentos presenciais ter\u00e7as e quintas 8h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 16h30", "id": "ambulatorio-lgbt-qia"}, {"ativo": true, "nome": "CECOM - Centro Comunit\u00e1rio Batista Cl\u00e9riston Andrade", "end": "Garibaldi", "tel": "(71) 3194-7775, (71) 3194-7777", "servicos": ["Terapia de Grupo", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Atende todos os p\u00fablicos \u00e0s quartas, 08h \u00e0s 13h; - Grupos para 3a idade - Projeto Cidade do Bem para crian\u00e7as e adolescentes; - Grupo Terap\u00eautico para mulheres", "id": "cecom-centro-comunitario-batista-cleriston-andrade"}, {"ativo": true, "nome": "Cidade da Luz (Atendimento da Faculdade Maur\u00edcio de Nassau)", "end": "Pitua\u00e7u", "tel": "(71) 3017-1464, (71) 3363-5538", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Atendimentos individuais ou em grupo; maiores de 18 anos; Ligar segunda ou quinta das 14 \u00e0s 15h30.", "website": "www.cidadedaluz.com.br", "id": "cidade-da-luz-mauricio-de-nassau"}, {"ativo": true, "nome": "Centro de Valoriza\u00e7\u00e3o da Vida (CVV)", "end": "Nazar\u00e9", "tel": "188", "servicos": ["Online", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Apoio emocional e preven\u00e7\u00e3o do suic\u00eddio; - Atendimento volunt\u00e1rio e gratuito 24 horas; - Atendimento por telefone e por chat 24h; Grupo de apoio aos sobreviventes do su\u00edcidio (encontros semanais \u00e0s quintas, 16h \u00e0s 17h30, acima de 18 anos)", "website": "www.cvv.org.br", "id": "cvv-nazare"}, {"ativo": true, "nome": "Instituto Viva Inf\u00e2ncia", "end": "Vila laura", "tel": "(71) 98914-0248", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Atendimento infantil.", "id": "instituto-viva-infancia"}, {"ativo": true, "nome": "Lar Harmonia", "end": "Piat\u00e3", "tel": "(71) 3286-7796 Ramal: 119", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo", "Terapia Familiar"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual, em grupo, familiar e orienta\u00e7\u00e3o profissional; Atende todos os p\u00fablicos (crian\u00e7as a partir de 4 anos); Agendamento por telefone, das 8h \u00e0s 17h", "id": "lar-harmonia-piata"}, {"ativo": true, "nome": "Acolhimento ao luto infanto juvenil \u2013 PROALU.", "end": "Online", "email": "pequenosenlutados@proalu.com.br", "servicos": ["Online", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Enviar email informando o interesse no programa para dar seguimento.", "id": "proalu-acolhimento-luto"}, {"ativo": true, "nome": "Centro de refer\u00eancia multiprofissional para TEA-Autismo", "end": "Rua dos tainheiros, 74, Ribeira", "tel": "(71) 3310-5300", "servicos": ["Autismo", "Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Atendimento multiprofissional Individual e em grupo", "id": "centro-referencia-tea-autismo-ribeira"}, {"ativo": true, "nome": "CRE-Centro de refer\u00eancia estadual para pessoas com TEA", "end": "Campo Grande, 36", "tel": "(71) 3336-6147", "servicos": ["Autismo", "Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Atendimento multiprofissional Individual e em grupo", "id": "cre-centro-referencia-tea-campo-grande"}, {"ativo": true, "nome": "Hospital Irm\u00e3 Dulce CER-IV-refer\u00eancia multiprofissional para TEA-Autismo", "end": "Avenida Bonfim, 161", "tel": "(71) 3310-1182", "servicos": ["Autismo", "Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Atendimento multiprofissional Individual e em grupo", "id": "hospital-irma-dulce-cer-iv-tea"}, {"ativo": true, "nome": "AMA-Ba-Associa\u00e7\u00e3o dos amigos dos autistas", "end": "Rua Macedo de Aguiar, 98. Pitua\u00e7u", "tel": "(71) 3363-4463", "email": "contato@ama-ba.org.br", "servicos": ["Autismo"], "descricao_servicos": "Entrar em contato para maiores informa\u00e7\u00f5es", "id": "ama-ba-associacao-amigos-autistas"}, {"ativo": true, "nome": "CATA - Centro de Acolhimento e Tratamento de alcoolista", "end": "Av. Bomfim, 161, Largo de Roma, Port\u00e3o 7", "tel": "(71)3310-1195, 1291/1352, 3310-1100", "email": "cata@irmadulce.org.br", "website": "www.irmadulce.org.br", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas", "Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Oferece psicoterapia individual, grupos terap\u00eauticos e informativos, interna\u00e7\u00e3o, acompanhamento ambulatorial a pessoas alcoolistas. Interna\u00e7\u00e3o exclusiva s\u00f3 para Homens. Levar Cart\u00e3o do SUS, R.G. e Comprovante de Resid\u00eancia. Comparecer ao Port\u00e3o 07, o p\u00fablico come\u00e7a a chegar por volta de 4h. Gratuito credenciado pelo SUS.", "id": "cata-centro-acolhimento-tratamento-alcoolista"}, {"ativo": true, "nome": "OSID-O.Sociais Irm\u00e3 Dulce", "end": "Av. Bomfim, 161, Largo de Roma, Port\u00e3o 7", "tel": "(71)3310-1195, 1291/1352, 3310-1100", "email": "cata@irmadulce.org.br", "website": "www.irmadulce.org.br", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas", "Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Oferece psicoterapia individual, grupos terap\u00eauticos e informativos, interna\u00e7\u00e3o, acompanhamento ambulatorial a pessoas alcoolistas. Interna\u00e7\u00e3o exclusiva s\u00f3 para Homens. Levar Cart\u00e3o do SUS, R.G. e Comprovante de Resid\u00eancia. Comparecer ao Port\u00e3o 07, o p\u00fablico come\u00e7a a chegar por volta de 4h. Gratuito credenciado pelo SUS.", "id": "osid-sociais-irma-dulce"}, {"ativo": true, "nome": "CETAD - Centro de Estudos e Transtornos do abuso de drogas", "end": "Av. Pedro Lessa, n 123, Canela", "tel": "(71) 3283-7180/ 7181/7183", "email": "observa.spas@gmail.com", "website": "www.cetadobserva.ufba.br", "servicos": ["\u00c1lcool e outras drogas", "Terapia individual", "Terapia de Grupo", "Terapia Familiar"], "descricao_servicos": "Oferece atendimento ambulatorial - psicoterapia, psiquiatria, atendimento familiar, espa\u00e7o de conviv\u00eancia, atividades em grupo.", "id": "cetad-centro-estudos-transtornos-abuso-drogas"}, {"ativo": true, "nome": "Centro Municipal de Refer\u00eancia LGBT", "end": "Avenida Oce\u00e2nica 3.731, Rio Vermelho", "tel": "(71) 3202-2750", "servicos": ["LGBTQIAP+"], "descricao_servicos": "Conta com os setores social, jur\u00eddico e psicol\u00f3gico. Triagem presencial de segunda \u00e0 sexta das 8h \u00e0s 16:30h.", "id": "centro-municipal-referencia-lgbt"}, {"ativo": true, "nome": "Projeto Viver \u2013 Serv de Aten\u00e7\u00e3o a Pessoas em Situa\u00e7\u00e3o de Viol\u00eancia Sexual.", "end": "Av. Centen\u00e1rio, s/n, pavimento t\u00e9rreo do Instituto M\u00e9dico Legal Nina Rodrigues", "tel": "(71) 3117- 6702", "email": "sspviver@gmail.com", "servicos": ["Viol\u00eancia Sexual"], "descricao_servicos": "Atendimento individual e grupos voltados a v\u00edtimas de viol\u00eancia sexual e a familiares (todos os p\u00fablicos e idades). Funciona das 8h \u00e0s 18h, de segunda a sexta. Acesso por encaminhamento e demanda espont\u00e2nea.", "id": "projeto-viver-atencao-violencia-sexual"}, {"ativo": true, "nome": "APAE - Associa\u00e7\u00e3o de Pais e Amigos Excepcionais", "end": "Rua Rio Grande do Sul, 545, Pituba.", "tel": "(71) 3270-8378, 3270-8300, 3483-6250", "email": "cemedanexo1@apaesalvador.org.br", "website": "www.apaesalvador.org.br", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes", "Reabilita\u00e7\u00e3o"], "descricao_servicos": "Hor\u00e1rio de atendimento: Segunda a sexta, das 7h30 \u00e0s 18h. Psicoterapia para crian\u00e7as e adolescentes com defici\u00eancia. P\u00fablico alvo: crian\u00e7a e adolescente, de 0 a 16 anos e 11 meses, com defici\u00eancia intelectual. No apoio educacional especializado, crian\u00e7a e adolescente de 3 anos e meio a 16 anos. Marca\u00e7\u00e3o por telefone.", "id": "apae-associacao-pais-amigos-excepcionais"}, {"ativo": true, "nome": "CLIFIR - Cl\u00ednica de Reabilita\u00e7\u00e3o F\u00edsica e Mental", "end": "Rua Marechal Floriano, 19, Canela.", "tel": "3336-8202, 3337-2674, 3336-2030, 2030/2258", "email": "clifir@terra.com.br", "website": "www.clifir.com.br", "servicos": ["Reabilita\u00e7\u00e3o", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Atendimento psicol\u00f3gico. Forma de acesso pelo SUS: Guia de encaminhamento para consulta psicol\u00f3gica, cart\u00e3o SUS e comprovante de resid\u00eancia do usu\u00e1rio e do respons\u00e1vel. Pelo SUS somente crian\u00e7as at\u00e9 13 anos. Marca\u00e7\u00f5es de segunda a sexta, 8h \u00e0s 11h. Atende SUS, conv\u00eanios e particular, valor do particular \u00e9 140,00 por m\u00eas (4 consultas)", "id": "clifir-clinica-reabilitacao-fisica-mental"}, {"ativo": true, "nome": "CEDECA - Centro de Defesa da Crian\u00e7a e do Adolescente", "end": "Rua Greg\u00f3rio de Matos, n\u00ba 51, 2\u00b0 andar, PelourinhoAo lado da Funda\u00e7\u00e3o Mestre Bimba", "tel": "71 99229-6771", "servicos": ["Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Acompanhamento terap\u00eautico com crian\u00e7as e adolescentes v\u00edtimas de viol\u00eancia. Marca\u00e7\u00e3o presencial.", "id": "cedeca-centro-defesa-crianca-adolescente"}, {"ativo": true, "nome": "UNIFTC", "end": "Av. Lu\u00edsa Viana Filho, N\u00b0 8812 - Paralela.", "tel": "(71) 3281-8045/8155", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Atende pessoas todas as idades Grupo e individual", "id": "uniftc-paralela"}, {"ativo": true, "nome": "UNIME", "end": "Shopping Paralela - Av. Lu\u00eds Viana Filho, 8544 - Paralela.", "tel": "(71) 3879-9155", "servicos": [], "descricao_servicos": "Atende pessoas todas as idades", "id": "unime-paralela"}, {"ativo": true, "nome": "UFBA - Cl\u00ednica Escola de Psicologia", "end": "Estrada de S\u00e3o L\u00e1zaro, N\u00ba 170 - S\u00e3o L\u00e1zaro", "tel": "(71) 3235-4589", "servicos": [], "descricao_servicos": "Atende pessoas todas as idades.", "id": "ufba-clinica-escola-psicologia"}, {"ativo": true, "nome": "Cl\u00ednica Escola Faculdade Ruy Barbosa- DEVRY", "end": "Av. Lu\u00eds Viana Filho, 3172 - Paralela", "tel": "(71) 3205-1745", "servicos": [], "descricao_servicos": "Atende pessoas de todas as idades.", "id": "clinica-escola-ruy-barbosa-devry"}, {"ativo": true, "nome": "Faculdade Est\u00e1cio", "end": "Rua Xingu, 179, Jardim Atalaia, Stiep.", "tel": "(71) 2107-8144", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia Familiar"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual (todas as faixas et\u00e1rias) e familiar. Gratuito, marca\u00e7\u00e3o com lista de espera.", "id": "faculdade-estacio-stiep"}, {"ativo": true, "nome": "Escola Bahiana de Medicina e Sa\u00fade P\u00fablica", "end": "Av. Dom Jo\u00e3o VI, 275, Brotas.", "tel": "(71) 3276-8259", "servicos": [], "descricao_servicos": "Atende pessoas de todas as idades.", "id": "escola-bahiana-medicina-saude-publica-brotas"}, {"ativo": true, "nome": "UNIJORGE - Cl\u00ednica Escola Universit\u00e1rio Jorge Amado", "end": "Av. Lu\u00eds Viana Filho, 6775 - Paralela", "tel": "(71) 99611-6919", "servicos": [], "descricao_servicos": "Solicitar link para agendamento por whatsapp Todos os p\u00fablicos.", "id": "unijorge-clinica-escola-jorge-amado"}, {"ativo": true, "nome": "CRESER - Atendimento da Maur\u00edcio de Nassau", "end": "Av. Tancredo Neves, 274 \u2013 C.das \u00c1rvores, Iguatemi, C. Empresarial Bloco B,n 806", "tel": "(71) 99380-9422", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento psicol\u00f3gico individual", "id": "creser-atendimento-mauricio-nassau"}, {"ativo": true, "nome": "Servi\u00e7o de Psicologia da UNEB", "end": "Rua Silveira Martins, n 2555. Pr\u00e9dio anexo ao departamento de educa\u00e7\u00e3o. Cabula.", "tel": "(71) 3117-5336, (71) 3117-5341", "email": "servicodepsicologia@uneb.br", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Atendimento individual e grupo.", "id": "servico-psicologia-uneb"}, {"ativo": true, "nome": "UNIFACS", "end": "Av Luis Viana Filho, Campus Paralela Torre Norte", "tel": "(71) 3273-8512", "servicos": [], "descricao_servicos": "Agendamento por telefone Psicologia e Psiquiatria", "id": "unifacs-paralela"}, {"ativo": true, "nome": "Ambulat\u00f3rio do Luto", "end": "Ambulat\u00f3rio Magalh\u00e3es Neto R. Padre Feij\u00f3, 240, Canela.", "tel": "(71) 3646-3651", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Especializada em quest\u00f5es de luto (gratuito)", "id": "ambulatorio-luto-ufba"}, {"ativo": true, "nome": "Cl\u00ednica Escola de Psicologia da UFBA", "end": "Campus S\u00e3o L\u00e1zaro, Rua Aristides Novis, 197 \u2013 Estrada de S\u00e3o L\u00e1zaro.", "tel": "(71) 98522-8306", "servicos": [], "descricao_servicos": "Psicoterapia e Orienta\u00e7\u00e3o Profissional; Agendamento via telefone; - Valor \u00e9 negoci\u00e1vel no momento do atendimento. - Hor\u00e1rio de atendimento: Segunda-feira \u00e0 Sexta-feira das 08h \u00e0s 17h.", "id": "clinica-escola-psicologia-ufba"}, {"ativo": true, "nome": "Servi\u00e7o M\u00e9dico Universit\u00e1rio Rubens Brasil-SMURB", "end": "Universidade Federal da Bahia \u2013 R. Padre Feij\u00f3, 240 - Canela.", "email": "arcacaoremoasmurb@ufba.br, psicologiasmurb@gmail.com", "website": "www.smurb.ufba.br", "servicos": [], "descricao_servicos": "Servi\u00e7o de acolhimento exclusivo para a comunidade UFBA. Agendamento via email: psicologiasmurb@gmail.com Acupuntura, homeoterapia, psiquiatria e demais especialidades", "id": "smurb-ufba"}, {"ativo": true, "nome": "PsiU - Plant\u00e3o de Atendimento UFBA", "end": "Online", "tel": "(71) 98142-0890", "servicos": ["Online"], "descricao_servicos": "Atendimentos: Segunda-feira \u00e0 Sexta-feira, das 8h \u00e0s 12h e das 13h \u00e0s 17h. Escuta de quest\u00f5es pontuais que causam ang\u00fastia e tens\u00f5es aos membros \u2013 estudantes, professores e t\u00e9cnico-administrativos da Universidade Federal da Bahia (UFBA).", "id": "psiu-plantao-atendimento-ufba"}, {"ativo": true, "nome": "Rodas de Terapia Comunit\u00e1ria", "end": "Faculdade de Odontologia da UFBA, audit\u00f3rio, 9\u00ba andar. Av. Ara\u00fajo Pinho, 62 - Canela", "email": "nappoufba@ufba.br", "servicos": ["Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Servi\u00e7o de acolhimento aberto \u00e0 toda comunidade UFBA sem necessidade de agendamento. Hor\u00e1rio das rodas: Segundas-feiras, das 11h \u00e0s 13h. Gratuito.", "id": "rodas-terapia-comunitaria-ufba"}, {"ativo": true, "nome": "Pr\u00e1ticas Integrativas e Complementar em sa\u00fade \u2013 CUIDADOTECA", "end": "Tendas em frente ao Restaurante Universi- t\u00e1rio Ondina", "email": "cuidadoteca@gmail.com", "servicos": ["Yoga", "Reiki"], "descricao_servicos": "Servi\u00e7o de acolhimento \u00e0 toda comunidade UFBA sem necessidade de agendamento. Aromaterapia, escuta sens\u00edvel, reflexoterapia, yoga do risco, reiki, cromoterapia, etc. Hor\u00e1rio de atendimento: Sextas-feiras, das 09h30 \u00e0s 11h30. Gratuito.", "id": "cuidadoteca-ufba"}, {"ativo": true, "nome": "N\u00facleo de apoio pedag\u00f3gico e psicossocial/GT Sa\u00fade mental do ISC/UFBA", "end": "R. Bras\u00edlio da Gama, s/h \u2013 Canela.", "email": "nappiscufba@gmail.com", "servicos": [], "descricao_servicos": "Servi\u00e7o de acolhimento pedag\u00f3gico e Psicossocial aberto a toda comunidade ISC \u2013 UFBA. Contato via e-maill.", "id": "nappisc-ufba"}, {"ativo": true, "nome": "Rodas de Terapia Comunit\u00e1ria", "end": "Faculdade de Farm\u00e1cia da UFBA, sala 02", "servicos": ["Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Servi\u00e7o de acolhimento aberto \u00e0 toda comunidade UFBA sem necessidade de agendamento. Hor\u00e1rio das rodas: Quintas-feiras, das 15h45 \u00e0s 17h45. Gratuito.", "id": "rodas-terapia-comunitaria-farmacia-ufba"}, {"ativo": true, "nome": "Ambulat\u00f3rio de Sa\u00fade Mental da Funda\u00e7\u00e3o de Neurologia", "end": "Rua Deocleciano Barreto, 10, \u0391\u03bd. Centen\u00e1rio, Chame-chame.", "tel": "4009-8888", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Atendimentos psiqui\u00e1trico e psicol\u00f3gico em grupo e individual; avalia\u00e7\u00e3o neuropsicol\u00f3gica (gratuito)", "id": "ambulatorio-saude-mental-fundacao-neurologia"}, {"ativo": true, "nome": "Projeto Social M\u00e3e da Provid\u00eancia - ONG", "end": "Par\u00f3quia da Ressurrei\u00e7\u00e3o do Senhor - Av. Oce\u00e2nica, no 2217, Ondina. Salvador-Ba", "tel": "(71) 99704-1719", "email": "projetosocialmaedaprovidencia@gmail.com", "website": "www.maedaprovidencia.net", "servicos": [], "descricao_servicos": "Atendimento a trauma/ansiedade. Necess\u00e1rio agendamento por telefone (gratuito).", "id": "projeto-social-mae-da-providencia"}, {"ativo": true, "nome": "Funda\u00e7\u00e3o de Neurologia e Neurocirurgia da Bahia", "end": "Rua Deocliciano Barreto, N\u00famero 10,chame-chame.", "tel": "(71) 4009-8888", "servicos": [], "descricao_servicos": "Atendimento multidisciplinar orientado \u00e0s quest\u00f5es neurol\u00f3gicas. Triagem para atendimento gratuito aos s\u00e1bados", "id": "fundacao-neurologia-neurocirurgia-bahia"}, {"ativo": true, "nome": "Projeto Levanta-te e Anda", "end": "Rua Dep. Paulo Jackson 560, Piat\u00e3", "tel": "(71) 3286-7796 Ramal: 119", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo", "Terapia Familiar"], "descricao_servicos": "Atendimento individual, em grupo, fam\u00edlia e orienta\u00e7\u00e3o profissional (gratuito)", "id": "projeto-levanta-te-e-anda"}, {"ativo": true, "nome": "Equipe de Aten\u00e7\u00e3o Especializada Em Sa\u00fade", "end": "Multicentro Carlos Gomes, Rua Carlos Gomes, 270, Dois de Julho.", "tel": "(71) 3025-9600", "servicos": [], "descricao_servicos": "Unidade especializada de aten\u00e7\u00e3o psicosso- cial- ambulatorial (gratuito)", "id": "equipe-atencao-especializada-em-saude"}, {"ativo": true, "nome": "CREASI - Centro de Refer\u00eancia de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade do Idoso", "end": "Av. ACM, S/N Centro de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade Prof. Dr. Jos\u00e9 Maria de Magalh\u00e3es Netto - Parque Bela Vista.", "tel": "(71) 3103-6102", "servicos": ["Terapia individual", "Terapia de Grupo"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual e em grupo para idosos, grupos de conviv\u00eancia, atendimento familiar, avalia\u00e7\u00e3o cognitiva, atividades edu- cativas e psiquiatria (gratuito)", "id": "creasi-centro-referencia-atencao-saude-idoso"}, {"ativo": true, "nome": "N\u00facleo de Apoio Aos Migrantes e Refugiados (NAMIR)", "end": "CEAO - Centro de Estudos Afro-Orientais (UFBA) End.: Pra\u00e7a Gen. Inoc\u00eancio Galv\u00e3o, 42 - Dois de Julho", "email": "ufbanamir@gmail.com", "servicos": [], "descricao_servicos": "Gratuito", "id": "namir-ufba"}, {"ativo": true, "nome": "CEPRED - Centro Estadual de Preven\u00e7\u00e3o de Defici\u00eancia (sus) Pessoas Com Defici\u00eancia", "end": "Av. ACM S/N Centro de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Sa\u00fade Prof. Dr. Jos\u00e9 Maria de Magalh\u00e3es Netto Parque Bela Vista.", "tel": "(71) 3351-2330, (71)3270-5601, 5650, 5635", "email": "sesab.cepred@saude.ba.gov.br", "servicos": ["Reabilita\u00e7\u00e3o"], "descricao_servicos": "Acompanhamento psicossocial, oficina terap\u00eautica e atendimento psicopedag\u00f3gico, visando \u00e0 reabilita\u00e7\u00e3o f\u00edsica e neuroevolutiva de de pessoas com defici\u00eancia (gratuito).", "id": "cepred-centro-estadual-prevencao-deficiencia"}, {"ativo": true, "nome": "Centro de Refer\u00eancia de Combate Ao Racismo e \u00e0 Intoler\u00e2ncia Religiosa Nelson Mandela", "end": "Av. Manoel Dias da Silva, no 2.177 \u2013 T\u00e9rreo - Pituba", "tel": "(71) 3117-7448", "email": "cr.racismo@sepromi.ba.gov.br", "servicos": [], "descricao_servicos": "Oferece servi\u00e7os gratuitos e especializados em apoio psicol\u00f3gico, social e jur\u00eddico, focado em quest\u00f5es relacionadas \u00e0s rela\u00e7\u00f5es raciais e ao fen\u00f4meno religioso. Funcionamento: segunda a sexta-feira, das 9 \u00e0s 12h e das 14 \u00e0s 18h (gratuito).", "id": "centro-referencia-combate-racismo-nelson-mandela"}, {"ativo": true, "nome": "UPA VAL\u00c9RIA", "end": "R. do Lavrador, sn - Val\u00e9ria, pr\u00f3ximo ao Col\u00e9gio No\u00eamia Rego.", "tel": "(71) 3273-4695", "servicos": ["Emerg\u00eancia Psiqui\u00e1trica"], "descricao_servicos": "Aberto 24 horas, todos os dias da semana", "id": "upa-valeria"}, {"ativo": true, "nome": "Hospital Especializa-do M\u00e1rio Leal", "end": "Rua Conde de Porto Alegre, 11 \u2013 Iapi.", "tel": "(71) 3386-0696", "servicos": ["Emerg\u00eancia Psiqui\u00e1trica"], "descricao_servicos": "Aberto 24 horas, todos os dias da semana", "id": "hospital-especializado-mario-leal"}, {"ativo": true, "nome": "Hospital Psiqui\u00e1trico Juliano Moreira", "end": "Av. Edgard Santos, s/n - Narandiba.", "tel": "(71) 3103-3900", "servicos": ["Emerg\u00eancia Psiqui\u00e1trica"], "descricao_servicos": "Emerg\u00eancia", "id": "hospital-psiquiatrico-juliano-moreira"}, {"ativo": true, "nome": "5\u00b0 Centro de Sa\u00fade Clementino Fraga", "end": "Av. Centen\u00e1rio, S/N, Barris.", "tel": "(71) 3321-0800", "servicos": ["Emerg\u00eancia Psiqui\u00e1trica"], "descricao_servicos": "Aberto 24 horas, todos os dias da semana.", "id": "5-centro-saude-clementino-fraga"}, {"ativo": true, "nome": "Hospital Psiqui\u00e1trico Juliano Moreira", "end": "Av. Edgard Santos, s/n - Narandiba.", "tel": "(71) 3103-3969", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento psiqui\u00e1trico ambulatorial (Presencial a partir das 8 horas da manh\u00e3)", "id": "hospital-psiquiatrico-juliano-moreira-ambulatorial"}, {"ativo": true, "nome": "Hospital Roberto Santos Ambulat\u00f3rio de Psiquiatria", "end": "R. Santa B\u00e1rbara do Saboeiro, s/n-Cabula.", "tel": "(71) 3117-7500", "servicos": [], "descricao_servicos": "Marca\u00e7\u00e3o qualquer dia da semana, de 8h \u00e0s 17h, no anexo do Hospital. Levar cart\u00e3o SUS, Comprovante de Resid\u00eancia, RG e ficha de refer\u00eancia. Atendimentos \u00e0s Segunda (Manh\u00e3) e Quinta (Tarde).", "id": "hospital-roberto-santos-ambulatorio-psiquiatria"}, {"ativo": true, "nome": "HUPES - Psiquiatria Ambulatorial", "end": "R. Dr. Augusto Viana, S/n. Canela, Salvador-BA", "tel": "(71) 3103-3900", "servicos": [], "descricao_servicos": "Transtorno Bipolar (5\u00aa Manh\u00e3); TOC, Ansiedade e Depress\u00e3o Persistente (4a Tarde); Esquizofrenia Persistente (4\u00aa Tarde). Compa- recer para marcar triagem nesses turnos com relat\u00f3rio m\u00e9dico e psicossocial, relat\u00f3rios cl\u00ednicos anteriores, RG, CPF e comprovante de resid\u00eancia.", "id": "hupes-psiquiatria-ambulatorial"}, {"ativo": true, "nome": "Faculdade UNIDOM", "end": "Rua Estado Unidos, 18 Com\u00e9rcio.", "tel": "(71) 99970-6817", "servicos": [], "descricao_servicos": "Atendimento de psiquiatria ambulatorial", "id": "faculdade-unidom"}, {"ativo": true, "nome": "IPEMED", "end": "AV.MiltonSantos,1194, Ondina.", "tel": "(71) 4040-4960 ramal 03/clinica", "servicos": [], "descricao_servicos": "Agendar por telefone: de ter\u00e7a a quinta-feira das 09:00h as 12:00h e 14:00h as 17:00h. Psiquiatria e outras especialidades.", "id": "ipemed"}, {"ativo": true, "nome": "Faculdade UNIFACS", "end": "Av Luis Viana Filho, Campus Paralela Torre Norte", "tel": "(71) 3273-8512", "servicos": [], "descricao_servicos": "Agendamento por telefone Psiquiatria e outras especialidades.", "id": "faculdade-unifacs"}, {"ativo": true, "nome": "Faculdade ZARNS", "end": "Av Luis Viana Filho,3670 - Imbu\u00ed", "tel": "(71) 3511-4860", "servicos": [], "descricao_servicos": "Agendamento por telefone Psiquiatria e outras especialidades.", "id": "faculdade-zarns"}, {"ativo": true, "nome": "ESCOLA BAHIANA DE MEDICINA", "end": "Av. Dom jo\u00e2o VI, 275 - Brotas", "tel": "(71) 98261-9930", "servicos": [], "descricao_servicos": "Agendamento por telefone Psiquiatria e outras especialidades.", "id": "escola-bahiana-medicina"}, {"ativo": true, "nome": "FTC - Clinica Escola", "end": "Av Luis Viana Filho,3230 - Imbu\u00ed", "tel": "(71) 3511-4860", "servicos": [], "descricao_servicos": "Agendamento por telefone Psiquiatria e outras especialidades.", "id": "ftc-clinica-escola"}, {"ativo": true, "nome": "Medita\u00e7\u00e3o para redu\u00e7\u00e3o de stress e promo\u00e7\u00e3o \u00e0 sa\u00fade", "end": "Ambulat\u00f3rio Magalh\u00e3es Neto N\u00facleo de Pr\u00e1ticas Integrativas R. Padre Feij\u00f3, 240, Canela.", "servicos": ["Medita\u00e7\u00e3o"], "descricao_servicos": "Consultar datas (geralmente \u00e0s segundas-feiras) 14h \u00e0s 15h", "id": "meditacao-reducao-stress-promocao-saude"}, {"ativo": true, "nome": "Psic\u00f3loga Vit\u00f3ria Vasquez", "end": "Espa\u00e7o IJBA _ Institito Junguiano-Brotas", "tel": "(71) 99196-4953", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Online"], "descricao_servicos": "Presencial e Online - R$ 60,00 Atende crian\u00e7as, adolescentes e adultos Agendamento por tel / WZAP", "id": "psicologa-vitoria-vasquez"}, {"ativo": true, "nome": "Psic\u00f3loga Beatriz Fran\u00e7a", "end": "Centro Oriental de Terapias Holisticas \u2013 n.47 - Brotas", "tel": "(71) 98250-2752", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Online"], "descricao_servicos": "Presencial e Online - R$ 60,00 Atende adolescentes, adultos e idosos", "id": "psicologa-beatriz-franca"}, {"ativo": true, "nome": "Psic\u00f3loga N\u00e1bile Carvalho", "end": "Centro Empresarial Reden\u00e7\u00e3o \u2013 n.1521 sala 1505-C. das Arvores e Wall Stret 6462 - sala 202B - Paralela", "tel": "(71) 99728-7722", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Online"], "descricao_servicos": "Presencial e Online-R$ 60,00 Atende crian\u00e7as, adolescentes, adultos e idosos", "id": "psicologa-nabile-carvalho"}, {"ativo": true, "nome": "Psic\u00f3loga Lilian Melo", "end": "Atendimento ONLINE", "tel": "(71) 99302-5493", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes", "Online"], "descricao_servicos": "Online R$ 60,00 Atende adolescentes, adultos e idosos", "id": "psicologa-lilian-melo"}, {"ativo": true, "nome": "Campo Psicanal\u00edtico", "end": "Av. Anita Garibaldi, 1815, Bloco A, Sala 310/311 \u2013 Centro M\u00e9dico Empresarial", "tel": "(71) 98850-5850", "servicos": [], "descricao_servicos": "Enviar por whatsapp o nome, idade, telefone, c\u00f3pia do RG, dias e hor\u00e1rios de interesse para o atendimento.", "id": "campo-psicanalitico"}, {"ativo": true, "nome": "Centro de Estudos de Fam\u00edlia e Casa (CEFAC)", "end": "Av. Lucaia, N 281, Ed.WM, Sala 404. Horto Florestal", "tel": "(71) 3334-3150", "servicos": ["Terapia Familiar", "Terapia Conjugal"], "descricao_servicos": "Psicoterapia casal e fam\u00edlia. Valor da sess\u00e3o acordado com o terapeuta.", "id": "cefac-centro-estudos-familia-casa"}, {"ativo": true, "nome": "Central PSI (P\u00f3s-Gradua\u00e7\u00e3o do IGTBA)", "end": "Av. ACM. Ed. Liberal Center - N\u00b0 207", "tel": "(71) 9374-2621, (71) 41410903", "servicos": ["Terapia individual", "Online"], "descricao_servicos": "Atendimento individual adulto - Online R$ 70,00 Presencial R$ 80,00 a R$ 100", "id": "central-psi-igtba"}, {"ativo": true, "nome": "Centro Social de Sa\u00fade Esmeralda da Natividade", "end": "Corredor da Vit\u00f3ria Largo da Vit\u00f3ria", "tel": "(71) 3336-0623", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento psicoterapia individual", "id": "centro-social-saude-esmeralda-natividade"}, {"ativo": true, "nome": "Ciclos Esp. Terap\u00eautico", "end": "Rua Altino Serbeto de Barros, N\u00b0 173 Sala 801/808 - Itaigara.", "tel": "(71) 98209-5330", "email": "aletheiaespacoterapeutico@gmail.com", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Adolescentes e adultos. Atendimento individual R$ 80,00 por sess\u00e3o. Triagem sem custo", "id": "ciclos-esp-terapeutico"}, {"ativo": true, "nome": "N\u00facleo Reconvexo", "end": "Av ACM,Edf.Base Empresarial, N\u00b0 3129, Sala 305. Parque Bela Vista, Salvador-BA", "tel": "(71) 98555-5889", "servicos": [], "descricao_servicos": "Atende todos os p\u00fablicos. Avalia\u00e7\u00e3o R$ 75,00, demais sess\u00f5es acordadas com o terapeuta. Online e presencial", "id": "nucleo-reconvexo"}, {"ativo": true, "nome": "IJBA - Instituto Junguiano da Bahia", "end": "Alameda Bons Ares, 15, Candeal.", "tel": "(71) 99792828, (71) 3043-7089", "servicos": [], "descricao_servicos": "Triagem R$ 50,00 Valores das sess\u00f5es acordados com o terapeuta.", "id": "ijba-instituto-junguiano-bahia"}, {"ativo": true, "nome": "Instituto Humanitas", "end": "R. Alagoinhas, 189 - Rio Vermelho .", "tel": "(71) 99105-0606", "servicos": [], "descricao_servicos": "Sem valor estipulado. Varia de acordo com as condi\u00e7\u00f5es do paciente. Agendamento via whatsapp.", "id": "instituto-humanitas"}, {"ativo": true, "nome": "Projeto Afecto Psicologia", "end": "Ed. Golden Plaza, Av. Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es, sala 307. Parque Bela Vista", "tel": "(71)987548274, (71)986658729", "servicos": ["Terapia individual", "Crian\u00e7as e adolescentes"], "descricao_servicos": "Atendimento individual R$ 80,00 por sess\u00e3o. crian\u00e7as e adultos.", "id": "projeto-afecto-psicologia"}, {"ativo": true, "nome": "Projeto Girassol Psicoterapia Social", "end": "Rua Bahia, n. 450, Pituba.", "tel": "(71) 99982-1414", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Psicoterapia social R$ 80,00", "id": "projeto-girassol-psicoterapia-social"}, {"ativo": true, "nome": "PSIQU\u00ca Psicologia Anal\u00edtica", "end": "Rua Amazonas, 172, Pituba.", "tel": "(71) 99351-8500", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Atendimento psicol\u00f3gico individual. Valor social para pessoas de baixa renda.", "id": "psique-psicologia-analitica"}, {"ativo": true, "nome": "Centro de Orienta\u00e7\u00e3o Familiar (COFAM)", "end": "Av. Joana Ang\u00e9lica, N\u00b0 79 - Santa Casa de Miseric\u00f3rdia da Bahia.", "tel": "(71) 3242-5959", "servicos": ["Terapia Familiar", "Terapia Conjugal"], "descricao_servicos": "Psicoterapia de casal e individual Valores por sess\u00e3o variam entre R$ 10,00 \u00e0 R$ 60,00.", "id": "cofam-centro-orientacao-familiar"}, {"ativo": true, "nome": "Espa\u00e7o Humanize", "end": "R. das Ang\u00e9licas, 282. Pituba.", "tel": "(71)3351-4286, (71) 99914-1990", "website": "www.espacohumanize.com.br", "servicos": ["Terapia individual"], "descricao_servicos": "Psicoterapia individual. Marca\u00e7\u00e3o via telefone. Consultas 60,00 por sess\u00e3o. Agendamento atrav\u00e9s do whatsapp.", "id": "espaco-humanize"}, {"ativo": true, "nome": "Projeto Origami", "end": "Rua Xavantes, 337, Rio vermelho.", "tel": "(71) 99913-2503", "servicos": [], "descricao_servicos": "Atendimento psicol\u00f3gico com valor acess\u00edvel para pessoas que n\u00e3o tem condi\u00e7\u00f5es de arcar com custo convencional estabelecido pelo CRP, levando em conta a condi\u00e7\u00e3o socioecon\u00f4mica individual.", "id": "projeto-origami"}]
